我靠男人 買咗第一層樓 2

唔好意思，要大家久等啦
琴日偷咗一日懶

唔講咁多去文

「Wu，你地...」
Devin一入到嚟就咁講。

而Tommy就好簡單咁同我地打咗個招呼。其實係呢幾個frd入面，我對Tommy最有好感，佢好似2048MV個個肥版男主角。佢係個種好樣啲既毒撚，肥肥地，個樣老老實實咁，戴眼鏡。佢呢種外型，直接擊中我，因為我原本就係想搵個老實型，然後又會被我恰，又有啲錢咁過人世。我approach過佢㗎，可惜佢唔show我。

「好耐冇見你啦，妹妹。」
Tommy同我講。

「我有搵過你食飯㗎，你唔show 我咋嘛。」

「我以為你講笑咋喎，而且呀Joe陪你食咪得囉。」

「你唔想同我食就認啦，唉。」

「一係你下次再搵我啦。」

「睇下點。」

我就咁係呀Joe同Devin面前，同Tommy打情罵俏，我原本有擔心過呀Joe會唔會因為咁而有小小唔開心。但同Tommy傾完之後，我估係因為呀Joe一早係佢地面前認咗我頭，所以Tommy唔係好show我。

係佢地三個之中，呀Joe最唔有錢，同埋最唔高，我對高度呢樣野，真係好care。所以，我向Tommy表達我對佢既興趣。

之後，Tommy同Devin就嗌咗兩杯野飲。我就話我個杯麻麻，Tommy叫我試下佢個杯，而我今次接受咗。我記得佢個杯，係橙味，甜過我個杯。由於，我唔太識飲酒，所以我覺得邊杯甜就邊杯好飲啲。

「你個杯好飲啲喎！」

「咁你飲我個杯囉。」

「下，唔使啦，唔想同你交換喎。」

「哦，好啦。」

呢個唔係一種手段勾引佢，只係我唔太中意咁樣交換杯野飲嚟飲，好似好怪咁。

然後，佢地就開咗吹水，我有啲撘到嗲，撘唔到嗲個啲，就乖乖地坐係度聽佢地講，冇格硬加入話題。因為我知道，就算格硬加入，搭唔到嗲嘅話，佢地會ignore 我，冇謂自己無癮啦。

傾咗差唔多一個鐘之後，我地都覺得夠。所以，就散場。Devin好細心咁叮囑呀Joe要送我翻屋企。

可惜，佢實在係太肥，但佢住半山，真係無辦法，我真係哽唔落。如果唔係，以佢關心我既程度，我可能會approach 佢。

上到車之後，呀Joe問我。

「乜你約過Tommy出嚟咩？」

LM

記住follow埋我ig呀呀呀

Ig: moneyisimportantttt

再一次多謝大家支持，I love youuuuuuuuuu

Hi

停咗一日以為以後都冇文

唔小心偷咗個懶
錫翻

IG 無post 追，文裡面既商品相又唔多
得Pandora

盧生比你嗰8萬現金又唔影
盧生 句分手 WhatsApp print screen 上IG

AIA 啲禮物又唔影

事後丸太爆就算了

個8萬用咗嚟箍牙同俾家姐

仲有啲餐廳相 想唔想睇

有出現過嘅物品都放啲上去啦，真實感強啲啦⋯⋯

Okk

唔准再偷懶啊屌你

知道啦

可唔可以寫多啲關於主角家族，想知之後會唔會同家姐爭仔
btw 俾心機啲出文呀

知道

留名

新po留名

加速及甜呀唔該！

快撚啲啦

Lam

Lm

lm

偷左一個日懶仲得個咁小

樓豬快啲出文啦

盧生都肯哽得落 哽唔落devin

香港做女人真係好爽

加速

我呢 錫唔錫我

一入嚟即刻正皮
樓主可唔可以快手少少...

樓主呀 唔夠喉呀

文呢

文呢我嘅精神食糧

醒呀！樓主！

掌門真係好飲 而且係黃店

樓主同客上咗房

新post留名

留文等名

又偷懶？

hi

慢到 棄故了byebye

45
「係呀。」

「...」

「做咩？」

「你做咩唔搵我食既？」

「冇呀，個陣冇人陪我食飯，咪想是旦想搵個人食。」

「...好啦，咁你下次會唔會搵我？」

「梗係會啦，我唔會再搵佢食飯㗎啦。」

雖然我講就咁講，但Tommy先係我理想型，所以我只係表面氹住佢先，至於遲啲會點，就遲啲先算啦。

翻到屋企之後，我就認真考慮要唔要認真發展。如果同一個人認真發展既話，我希望可以開快結果。所以關乎終身大事既時候，我選擇問呀媽意見。

「媽，你覺得我同家姐個frd認真發展好冇？」

「俾錢你箍牙個個？」

「唔係呀，呢個係另一個，送pandora傻我個個呢，呢個做公務員，鐵飯碗嚟㗎。」

「你傻㗎咩？你想同人認真發展，人地會唔會認真對你呀？」

「下，可能會呢。而且公務員好穩定喎，結婚都幾好吖。」

「咁點解佢以家都未結，佢係咪有咩問題？」

「我聽家姐講，佢好似啱啱離婚，同埋佢份人幾孤寒。」

「女呀，你真係傻，仲諗住同人認真發展。嗱，你以家呢，首先係咁咦問佢借錢或者攞錢。如果佢肯，你先好同佢拍拖呀。如果佢小小錢都唔肯俾，叫佢翻屋企瞓啦。」

「下，但我唔好意思同唔知點開口。」

「係咪咁蠢呀，你話箍牙唔夠找尾數，或者學費個啲囉。」

「下...咁...」

「咁咩啫咁，佢少少錢都唔肯俾你既話，之後都唔會對你好，聽我話啦，唔好諗住咁快同人認真，攞啲錢先。」

「咁佢會唔會叫我還錢？」

「梗係唔會啦，邊有男人叫女人還錢㗎。如果佢叫你還，你就話冇，等佢吹你唔漲。」

「好啦...」

我會為咗你努力

有機會一齊去

好tw個到個bartender都幾靚仔

More plz

樓主加油呀

我都會為咗你努力

送pandora 俾我嗰個
樓主打筆畫嘅？
Btw加油吖！由開post第一日追到依家

真係諗住每日一篇？

大家估下之後點呢，究竟我俾佢包咗定佢冇漏到錢俾我呢。

其實係，我唔好意思開口問佢拎。對上一個盧生，通常係佢主動俾錢我，我唔會有個種攞錢好尷尬既感覺。

但對住呀Joe，我真係開唔到口，我過唔到自己既心理關口，又或者我只係唔想同佢有進一步既關係。就連佢生日，我都只係寫咗張生日卡俾佢，咩都冇準備。我估佢都知道我對佢冇乜興趣。

而之後我同佢只係好似普通朋友咁，佢會約我出嚟食飯，有時會唱k，有時會睇戲，間唔中會同埋Devin 一齊食，同Devin食飯既話，會有好多整曬容既女仔一齊食，又或者係一睇就知3000蚊1q個啲女仔，所以佢地會好好奇點解我係度，又冇乜點化妝，個樣又細個，成身仲要一個名牌都冇。

Devin就會同佢地解釋，我只係妹妹。我都唔知個啲ptgf定高級小小既雞，但當佢地知道我對佢地冇威脅之後，佢地都會對我好nice好友善。

Hea同喪玩既時光好快完，因為我要放榜了。

以下開放估我dse分

努力咩

係唔該同多謝晒你

努力同你埋單

大家可唔可以幫幫手，不斷引用返篇文咁樣睇，其實個觀感真係好差，有咩想講嘅咪照回覆

好攰

出文呀屌你

絲打你唔瞓覺得唔得㗎

等你 所以唔訓

呀媽

27

LK

23

樓主啲速度真係

9

好似每日一篇，每日等上網答三條問題

真，想死

4

快啦🥺🥺🥺🥺🥺

求文

17

12

屌你奶文呢

文呢樓主 唔係一日一篇呀麻

文？

係17分。

原本諗住去東華讀護士，起薪點3萬，但諗諗吓，護士咁辛苦，我邊讀得嚟，所以就揀咗恒管商科。

玩咗幾個o camp，reg唔到hall，冇上莊，’u’ life幾唔錯，好青春，好熱血，好好玩。

跟住個Sem就係間唔中re下u，同呀Joe食下飯，俾人r下上莊咁。而事實終於嚟到有一日，家姐帶我去食佢個friend，Alice 既生日飯。

Alice亦係冇工作既女仔，原本好似想返美容，但最後唔知點俾人剝削，就放棄咗份工。而佢都係有整過下容，同隆胸咁，不過睇佢ig都有好多老細冧佢，成日食好西同好多名牌收。佢身邊既friend都係整容容，ig有幾萬followers 個啲整容女仔。

我同Alice好早知對方，我平時會同埋家姐去佢屋企玩狗（icon個隻）同打邊爐。

「Alice，生日快樂！」

「多謝妹妹。」

佢餐生日飯係圓方既greyhound cafe。我原本以為好grand，但openrice只係顯示價錢由$101-200，所以我就冇著裙。不過為咗顯示我對佢既尊重，我都有夾曬胸咁去佢個party。

一入到去，就係一間普通既餐廳，職員見到Alice，就帶咗我地入間貴賓房。

出快啲啦

低效率樓主

出文慢到

ig 有相未

其實係咪真人真事

樓主加油
加埋速
唔該

房入面係張大枱，大約係十六人枱，有幾個年紀比較大，五十幾歲到既男人已經到咗，仲有兩三個三十幾歲既女人。我同家姐同Alice，仲有佢幾個女仔fd就坐埋一邊，Alice同佢今晚既男朋友就坐中間。佢今晚既男朋友叫李翁，應該都係五十靚到。

跟住，就有幾個五十靚歲既呀叔陸陸續續咁嚟。李翁就提議，不如男女男女卡啦咁坐。Alice幾個後生friend有啲想拒絕，但都照做咗，而我家姐就以照顧我為由，冇卡啦咁坐，其實我就冇咩所謂。

我都可以諒解點解啲女唔想卡啦咁坐，就算啲飯幾好食，對住佢地都食唔落啦下話，今次仲要唔係好grand既飯，想點呀師兄...不過啲女都冇點表現出不爽，一樣敬酒既敬酒，嘻嘻哈哈既嘻嘻哈哈，唔想join既就全程食嘢。

而我，就唔小心成為咗個晚一陣既焦點。大家知我十八歲，都好似見到奇珍異寶咁，過嚟問下我讀緊咩，係咪處女咁。大家做咩對係咪處女都咁有興趣既，咁我都以自己後生為由，以蘋果汁代酒，敬返佢地。

呢個時候，有個應該差唔多60歲既叔叔對我幾有興趣，聽講係咩連鎖食肆既老闆—金爺。佢話佢個仔讀港大，問我有冇興趣，不過做我呢行，又好似唔係呢行，我好清楚明白，作為女人有自知之明好重要，靚又唔係特別靚，書又唔係讀得叻，家底遠遠比唔上佢。佢個仔又點會睇得起我，所以我知道佢係醉話，我就答佢，金爺，你話事啦。於是，佢成晚就新抱仔，新抱仔咁叫我。

等陣po

虛構

好耐冇見你

大家諗住幾時俾正評

等你嫁俾我嗰陣

笑死你知我幾歲就唔會想娶我

我要知 我少女唔鋤愛阿婆

我係少女

咁等我和你一起慢慢變老

佢個仔都有30歲掛
差咁撚遠

幾個仔女

大家都係唔好quote文

其實我係樓主男朋友

我係咪冇機會埋單

Thanks

來了！來了！

好

主角已經好多集無收錢

啲樓又升左，呢個速度30歲都未夠錢啦

俾主角享受下青春同美好先啦

樓主出快啲啦

你真係出得好慢

文呢？

quote撚完文未

慢到冇動力追

文呢文呢

再見到quote 文真係棄文算點睇

文啊 文啊

慢過肺炎增加人數

點解好似少咗好多人睇咁

文呢？？

我永遠陪住你

夜啲出

Thank you

因為出得太慢，過幾日離睇都係好少

因為無錢收到手
追文等如陪主角升呢打怪

打怪無升經驗值好耐

要等多幾篇先再有錢

唔用華麗連續技 加 大絕（卜野）
又無錢收 （無升過經濟值）

好快無人睇你直播打機
變左達哥⋯⋯

樓主夠鐘出文喇

快啲！快啲！

因為你出得慢又出得少

少都唔緊要，重點係劇情勁慢，慢又少

我哋一齊幫樓主打氣

些些你

琴日見樓豬ig po咗匈牙利詩人講嘅嘢 所以而家飛咗去匈牙利

出文啦

晏就出

唔出文邊有人

入到嚟唔見文咪走

再唔出文
你啲男人、錢、樓、讀者，都會比Jessica 搶晒喇！

出得太慢 已經冇心追
我三日冇睇諗住慢慢追返 點知2 3分鐘就睇完

sorry真係太慢 追唔到了
加油

真係出得太慢啦 正常都多人棄故

出未

少人睇係因為你出得太慢
一篇得咁短一日都出唔到三篇

一日一篇，等大家有野睇下

真係好慢

夜左16個鐘都未出

情節慢無問題，但出文個量真係慢。樓主寫快d

唔係話晏晝出架咩 文呢

留名等個孫燒個結局俾我

沒有出文的第二日，第三日再無就棄故啦

啊... 返工果陣見你未出
宜家收工都未出 臭雞學人吊癮 ！

咩叫晏就 諗住七點幾入黎實有得睇

追得好辛苦

又話晏就

臭雞等你出文啦！

屌呀 仲未有文
btw你ig icon仲咩突登扮m字腳
扮處女？

文牙～ 樓主

文呢bb?

你唔出文唔好再問點解少咗人睇

今日入左離好多次都係無文，失望左
就離棄故

真呀，已經隔勁耐先入嚟，點知都係無

故已棄，未追過一個故好似每日一篇咁
文又短又拖，開頭都幾好
出出下覺得樓主無乜心想寫好個故
故都未寫好就玩互動
真心失望，再見

仲要開埋ig

⋯⋯⋯文⋯⋯⋯

P牌冇得正皮

然後，就有啲人話提名我選港姐，有啲就叫我入tvb。雖然大家咁樣開玩笑，但我真係唔係好靚，大家唔使對我咁大期望。

啲人飲到咁上下，開始wing，就開始抽水，又借啲意撘膊頭，hi下胸，叫我錫啖咁。我就避開佢地咸豬手，扮下錫咁，唉。但個個三十幾歲既女仔就好積極，我都好respect佢，不斷敬酒，坐人大脾，叫人花名咁，希望佢最後得到想要既野啦。佢都幾靚既。

啲野食麻麻地，餐飯食到咁上下，大家都陸續咁走。我做咗樣好cheap既樣，我打包咗個間既cake走，因為俾啲老嘢抽水好唔爽，所以就打包咗幾件cake，啲cake就幾靚同幾好食。

我就同金爺交換咗wechat，然後走各自返屋企。李翁送Alice，我地痴金爺的士坐。佢要去尖沙咀揼骨，就俾咗1000蚊的士錢我同家姐，家姐就同我平分咗啲錢。

返到屋企，金爺wechat我。

「你是不是灌醉我的那個女仔？」

「不是呀😂我都不喝酒的😂」

「你回到家了嗎？」

「回到了！」

「那就好」

「咁...下次再見？😌」

「好。早點睡吧！」

「早抖😌😌😌」

「晚安。」

Sorry呀大家
琴日又偷懶

我認自己衰仔第一個post討論好熱烈

第二個post冇乜聲氣 我對個落差有小小唔適應

就有啲唔開心

但經過琴日 我諗通咗

個故既所有野 只係屬於我

我要努力令佢成為完成品

就算得翻一個讀者 唔係隨便既一個

係有心既讀者 我都應該為佢繼續落去

對唔住呀大家 知道大家好期待個故

我又好似唔嗲唔吊

我應承大家以後會出多啲

會接納大家意見

令劇情快啲！

真既

有你地 我好開心

加油
唔知你係真絲定假絲
希望你會有到個結局 唔好爛尾

多謝你 我會繼續努力

加油樓主
有你呢句 我會繼續支持你

不過真係出快啲等得好辛苦

btw 我都有follow你ig
加油

多謝你

唔俾係處女？

我都仲喺到等緊你架 加油！

無聲氣係因為你唔出文

好多謝你

樓主唔好唔開心啦等你出文啊

個故一出追到而家
可能都有人好似我咁唔係好鐘意留言
所以唔好灰心呀樓主 加油會追到最後

要儲幾日一次過睇

以後盡出快啲

咁我要娶你

加油 除住褲等你出

2日得咁少文。。。點會想追 快la

樓主加油
希望你keep到呢份衝勁
呢度仲有好多人等緊你架

不過最好就出快啲同一次過出多啲啦

我每日都睇下有無update
比埋正評

寫得好自然吸引讀者
個故情節希望可以快啲啲

見開左post2諗住儲幾日先睇 加油

每日上嚟睇幾次都無文 出咗都係得一篇短嘅我等多個禮拜先睇了

推

檢討完之後唔該真係會努力出文
唔好得個講字
加油

其實樓主你諗諗
好似我呢啲一日禁入嚟幾次check有無更新既都無文
到你真係更文已經隔左太耐唔記得前文講咩
追到好氣餒anw樓主加油

文？？

個故幾好睇 一開始追到依家
慢啲出都唔緊要 但建議樓主打完proofread下先出
篇篇都有錯別字睇得有啲攰

新讀者lm

每日一篇

等多啲文先一次過睇

加油呀樓主！隔一兩個鐘就睇你update左未

其實不如你一係斷故
一係儲定幾篇先出
咁睇真係越黎越唔想追

然後，我就學識咗用微信呢個工具。

我會開始po生活照，例如上數學堂唔識，估唔到大學要讀書，同埋啲canteen飯咁，間唔中就po下自拍。而呢一舉又真係有作用，我有一次po學校飯堂既野食比想像中好之後，金爺就wechat我。

「學校飯堂好似不錯喎。」

「是呀😋😋，想不到有蝦，很好吃！」

「不過都是冰鮮蝦，不新鮮的。」

「有蝦食已經好好啦～」

。

。

。

「你今個星期六晚有空嗎？」

「有呀，做咩？」

「有飯局，要來嗎？」

「ok」

「七半，灣仔生記見。」

「好😌」

然後，我個日就著到靚靚去食。

到咗既時候，我話富貴廳。

個waiter就帶咗我去，一入到去，今次呢班好年輕啲，年齡介乎三十幾至五十。我就say咗個hi之後，坐咗係金爺隔離。佢側邊仲有兩個大陸女人，好嗲個啲，之後每一個男既身邊都有只少一個女伴，大多數都係整容既，有一兩個唔靚既，應該就真係friend嚟。

之後，有個女人入嚟既時候，就送咗禮物俾其中一個人，原來今日係生日宴。

食食下海鮮，佢地就好好奇我係邊個，我就話係金爺契女，大家都好驚訝點解金爺有契女，仲要以家先帶出嚟，有個姨姨就話我有前途，我個陣仲係希望承佢貴言。

之後有啲女仔入嚟，好似係咁啱係生記食飯，佢地就入嚟多謝金爺佢地捐錢，仲派咗一大疊咩嘉年華卷，邊度有人會有興趣呀⋯⋯

佢地見我後生就俾矖我，我都只係掉咗。

我冇加其他人wechat，佢地太Kam，有個似詹瑞文，有個啱啱有私生子，有個係生記老闆，不過冇點傾計，就冇add佢wechat。

走個陣，有一個就車埋金爺同兩個大陸女仔走，金爺叫埋我上車。

佢車到我地去尖沙咀，金爺就拖住個兩個上酒店，俾咗1000蚊我去撘的士。

金爺幾歲？3p?

文

咪係咯，唔寫，乜都無，寫左起碼有個作品。

咪好咯，有1000搭的士，重有剩，距離買間屋又近左喇！

FF：希望主角唔洗再出賣肉體 搵到一段精神上滿足到佢嘅關係 等佢明白錢唔係一切

文定老母

屌 又係得每日一篇

文呢樓主

成餐飯得一千

睇到攰，出文出得專業啲好冇，我寧願樓主有儲文嘅習慣，好過宜家個個催文先嘔到少少出嚟，出文出得多讀者先會比到反應

快啲出文啦

成10頁留言先得幾篇文wtf

幫推

加油加油盡量啦 唔好棄故就得

文呢？？？

又想多反應 但係又出得少
追到好辛苦

過多一兩個禮拜，金爺就開始試探我。

「啊女，有沒有什麼東西想買？」

我糾結咗一陣，唔知要咩，我問家姐意見，家姐就叫我話要手袋。但我就驚會唔會冇咗我個種學生妹既感覺，定係話想要電腦，學費個啲好呢。

最後，我都係揀咗手袋，我話想要個chanel袋。佢就覆我ok，叫我星期六，六點半Time square等。

我係chanel門口等咗幾分鐘，就到，得佢一個。

我有啲緊張，雖然之前都入過呢啲大鋪頭，但未試過買嘢，未試過俾人serve ，未試過擁有一個chanel袋。

入到去，職員好親切咁問有咩幫到你，我唔敢答，淨係報以佢地一個親切既微笑。金爺就叫我自己揀，佢坐係度等我。

我去望咗一望啲衫，跟住就去咗更入既專櫃睇手袋，越上個啲手袋越大個，我都唔係好敢叫人攞俾我睇。而且我又唔知今次使唔使同佢扑野，所以我都唔知應該揀個咩價位手袋，今晚究竟係咪要入酒店房呢...

個職員好似察覺到我既唔自在，冇跟我跟到太貼，一直係我好後到跟住我。啲袋真係好靚，金屬鏈配牛皮，望落真係好高級，同鋪頭入面既白燈，互相閃爍，個畫面真係好靚。每一個女職員都好靚，妝髮整齊，親切有禮，名店既服務真係不得了。

行下行下，其實我冇從入手，我唔知要揀邊個袋，個個都好靚，但又好似唔係好襯我咁。直至，我睇到一個湖水綠既手袋。

「我想睇呢個袋吖，唔該。」

佢攞完俾我之後，問我仲想唔想睇埋大款，我話好呀。

於是，佢就攞埋個大款俾我。我兩隻都擺上手襯下，雖然大款貴啲，但我都係中意細袋，細袋易carry同cute啲。

金爺走過嚟問我係咪要呢個，我就話係。佢就俾咗張卡個sales，我就愐愐㥏㥏咁講咗句，多謝契爺。走個時，我繞住金爺隻手，好開心咁攞住個袋走。

好興奮！終於有人生第一個chanel袋，終於行咗入去買嘢，終於享受咗咁奢侈既野。心入面好爽，但下一秒即刻擔心，使唔使付出啲咩。

呢個時候，金爺問我想食咩。我話想食佢間餐廳’金XX’。佢拒絕咗，帶我去咗利苑，點解大家咁中意去利苑食。

食食下，佢突然之間問我。

「你想唔想做我女朋友？」

「下，ar...」

「坦白講，我幾中意你，我可以俾啲時間你考慮，但我好希望你會接受我，你知...我幫到你好多...」

「我知...」

佢夾咗個海參俾我。

金爺定盧生靚仔d?

終於有文

我反而覺得
金爺=大龍生
盧生=曹總

冇錯同埋金爺係長頭髮的

樓豬下下食親啲老嘢 搵個三十歲得唔得

我都唔想識唔到

識我

你幾歲

三十歲

樓主，之後嘅男人會唔會有後生少少？

三十幾多數晒車，晒外型會溝到下女，好少重金買。

如果有，個角色會好假

三十歲有啲錢，多數專業 或 富二
求其裝下就有女埋身，唔洗抬錢

廿頭個啲，含吹瀨啜學得有六七成功夫
又識氹人，好玩過學生妹好多

我係臭雞，call me Jessica 「選項故」

再唔出文，Jessica 搶晒你啲錢、男人、樓、讀者、IG，到時你乜都無晒，得番棚鋼牙！

一日得兩篇

唔錯唔錯

實不相瞞，其實我都有追呢個故

我都有追你個故haha

?

入親嚟都無文 樓主真係好慢
棄故了

再唔出文就棄故了 真係太慢 無心寫就算啦

今日入咗嚟好多次 都係冇文

金爺感覺仲噁過盧生

快

頂 等咗兩日先睇 又係得兩篇文

正臭雞，又話無人睇唔開心，又話要出多d文，定係去左接客呀妳，臭雞

我糾結咗一陣，糾結既點係佢有啲老，同埋佢話介紹個仔俾我，原來係假，但啱啱又買咗個袋俾我，而且未試過同餐廳老闆一齊...係咪要玩3p㗎。

正當我好煩惱個陣，我望住個chanel紙袋，食住碗入面舊海參，諗起咗屋企，我咁耐都冇自己一張床，呀媽日日鬧我廢青，家姐日日係屋企煩住曬。自己成績又唔好，入唔到八大，讀完bba出嚟之後點同人爭，攞住個萬靚蚊糧，我又甘心咩？真係靠個樣同個閪太曬咩...大把人又叻又靚過我啦⋯⋯想搵個旬盤，人地又睇唔睇得起我。

我越諗越灰，點解做人咁難，咁辛苦，我難得又有多次輕鬆既機會，我係咪應該好好把握？同咗佢一齊，我離自己既目標又近啲，又可以再做翻人上人。

究竟係點解，點解呢個社會要用磚頭嚟判別人，點解乜都咁貴，點解做女人就係要嫁個好老公...

「好呀，金爺，橫掂我都冇拍拖。」

「真係乖，食多件蝦。」

「金爺，我想要五萬一個月呀。」

大家唔好以為我個價係亂咁嚟，我衡量過自己既價值，18-22呢個range算最值錢，所以五萬一個月，而23歲之後，要返工就冇乜時間陪個客，所以就3萬蚊一個月。

我未試過咁樣開offer俾人，所以有啲緊張，佢會唔會嫌我獅子開大口呢。佢會唔會覺得我咩新鮮蘿蔔皮，都敢攞七萬呢。

而佢終於都俾咗答覆我。

「更係冇問題啦，女。」

確認咗關係之後，我地見面既頻率係一星期三、四次。有時候行街食飯，有時候跟佢出去應酬下飯局，有時候就去海邊飲下野，有時候就上下酒店咁。

佢照對外講我係契女，呢件事我幾開心，起碼大家知道我唔係佢女朋友既時候，多個機會，而且佢哋唔會因為咁樣而礙於金爺既面子，唔敢約我，所以我覺得金爺都幾尊重我。

而我最中意既係，佢會帶我去尖沙咀揼骨，係港晶中心附近既一間商場，係地庫到。每次入去，佢地都會金爺前金爺後，金爺每次都會派封利是俾佢地。然後金爺就會同佢地講我係X小姐，之後佢地就帶我去沖涼。

入面都幾靚，而且最好既係入面啲沐浴露同洗頭水，係我熟悉既牌子，咩Dove同rejoyce個啲，而且仲有幾款俾我揀，個水壓都好正常，我沖得好舒服。佢地會俾埋浴衣我，但我通常會去浸下個按摩池先。

之後，我地就會去好多櫈個度，你就可以落單嗌你想食咩，會有人問你使唔使按頸，按腳咁，我間唔中會按同叫果盤。

不過呢個session係for見下同金爺同吹下水咁，之後就係男女賓分開，入房按摩。我冇特定技師，不過我唔係好受力，所以每次都要請啲姐姐細力啲，不過真係幾舒服。我冇乜點俾貼士，因為我個袋會放係Locker入面。

不過最有趣既部分係按完之後，去沖一沖個身。

我沖完個身之後，就去執樣。呢個時候，會有啲姨姨入嚟擦鞋，話

「X小姐，著衫好潮呀。」

「X小姐，好靚好後生呀。」

「X小姐，皮膚咁好既。」

我每次聽到都會尷尬笑，我唔知使唔使俾利是，但我咁後生咁快俾利是，真係好尷尬喎清。所以我每次都係爽手搞掂，向佢地笑一笑就走。

然之後，我就係大堂等埋金爺。

「金爺，下次再嚟呀。」

間唔中按完摩之後，金爺會同我食嘢，有時食魚蛋河，有時會去橋底辣蟹食，真係幾正，又有骨揼，又有好野食，真係好爽！

而且同佢扑野，係冇咁難受的。因為佢個樣唔差，而且人又疏爽。所以我enjoy同佢做愛多過同盧生做愛，亦都因為咁，我會係同佢做愛個陣，落多兩錢重，我會夾佢，佢每次feel到之後都會嗌出聲，我都會多小小成功感，hehe。

佢份人都幾浪漫，可能因為我服侍得佢好，佢間唔中會俾啲小禮物我，例如啲細細地既碎石頸鏈、手鏈咁，雖然唔貴，但真係好靚，而且佢對我咁有心，我都已經好感動，同埋好開心，正所謂物輕情義重？

快活既日子過咗兩三個月之後，終於，佢提出咗個要求...令我有小小卻步同緊張...

3p？

係

啱啱睇到中大email23歲買咗樓
其實社會風向都係鼓吹女人做雞

如果email你見到我呢個comment
我想同你講
你23歲就買到樓真係好叻

同埋佢個仔？

點算呀絲打 我地應該點做
反抗定順住個遊戲玩

無論點我都會喺你身邊

如果我變咗180磅大肥婆呢

咁我再操大隻啲同你玩龍舟掛鼓

多謝你。

痴撚線 咁細個就咁識做雞

其實都 唔細個

做雞正啊

生活真係好艱難

樓主會唔會同你未來老公講你既經歷

出快啲啦你要

加油樓主等緊你岀文

LM繼續支持樓主出故

LM幾好睇 出密啲會更好

文，

光復香港

下個月再入黎

時代革命

有一晚，佢帶咗我上酒店，蒙住咗我對眼，我以為佢係要俾咩驚喜我。

點知我一上到去，已經有個整曬容既女仔坐係度。

我好驚，我震曬手，口窒窒咁問金爺做咩。

「下，你唔明？你睇落冇咁蠢㗎喎，我以為第一次送你返去既時候，你已經估到添。我中意玩三人行，事成之後，你地每人五萬。你唔願意既話，我唔會強逼你，不過我地都從此唔會再見。」

「金爺，我...」

「我唔想聽到唔得兩個字。」

「我...」

「點？」

「可以...」

我忍住眼淚同委屈既情緒擺低個袋，開始慢慢咁將啲衫一件一件咁除落嚟。我好驚佢地會發現我想喊，於是我努力擠個笑容出嚟。

但我係呢刻先發現，原來係難過既時候，越逼自己強顏歡笑，越會有反效果，眼淚會越易流出來，心情更加更加難過。我好擔心佢地會發現我想喊，金爺會唔會因為咁，而屌我唔落呢。於是，我跑去廁所，沖乾淨咗個身，落力令自己冷靜落嚟。玩一次3p，五萬，你得既，小X。又唔係俾人開發後門，好簡單啫係咪。你得既......

我一路幫自己打氣，一路壓抑自己嘅情緒，表面上好似冇野咁。但不斷要衝擊自己既底線，其實一早令我疲憊不堪，我好驚等等扑扑下野，會令自己喊出嚟。

所以，我決定換一種情緒嚟面對呢件事。屌，啲有錢佬真係識玩，都五張幾野，仲想玩兩個𡃁妹，唔驚馬上瘋咩屌。心入面十萬九千句粗口咁屌尻眼前個老嘢。

情緒終於慢慢釋放，好翻啲，收拾好自己心情，包好浴巾咁，行出去。

而另一個女仔見到我行出去，問咗我一句。

「你搞掂啦？」

「嗯。」

「好，咁到我。」

佢好輕鬆咁邁住腳步行入浴室，一路仲哼住歌，好似好他條咁，屈機...

而金爺都跟住佢行入咗沖涼房，我就玩陣手機先，至於佢哋係廁所入面做咩，我就不得而知啦。

沖咗一陣，佢同埋個女仔出嚟，個女仔同金爺都無裹浴巾，兩個都係光脫脫咁出嚟。

不得不講，個女仔真係好大波，可以話係我見識過既女仔入面最大波，佢粒lin好靚，淺啡色而且細緻，胸都保養得好好，紅潤圓滑，目測有D，但就唔知真定假。

金爺瞓咗落床，個女仔都好熟手咁開始幫佢吹。

五大訴求

諗緊寫唔寫甜

如果聽日夜晚六點

呢個comment正評多過10個就寫埋甜
另加兩篇

如果正評唔夠10個就直出兩篇

有你喺身邊已經好甜

笑死如果我唔係故入面咁臭雞
你仲會唔會咁中意我

褲已除 原來要等第二日

會呀 因為命運令我遇到嘅係你

屌已經夠十個

好耶有甜

多過 10個會唔會再出多篇

缺一不可

cls你好撚煩出故要講條件

我就係又要屌又要睇

直出兩篇甜

咁唔情願點解要逼自己
之前同盧生扑一次都十萬八萬啦
以女主條件應該唔難再搵過個有錢佬
又唔係等呢五萬開飯 點解要咁委屈
不過如果覺得錢大過哂任何尊嚴既話咁冇野好講

好嘢要等㗎嘛

加油💪

快啦
等緊你

完左啦

又冇文

文？？？

屌你老母一日一篇on9

加速啦臭雞

過70喇會唔會考慮額外出多篇

又話會出文嘅

阿伯痾尿咁一滴滴咁出

等到頸都長

希望可以出快少少。 依家唔夠快所以比一開始少左癮。 加油呀支持你

每次黎睇都係無

出你就出啦 咁閪多要求 一開始又話想多人睇你個故 依家有人睇啦追你出文你又扭扭擰擰 未試過睇文睇到咁燥
文筆又差篇幅又凌亂又多錯別字 加埋出文都一滴滴咁出一啲責任心都無 一睇就知係一個無學識又港女性格既老泥妹 合符人設

幾歲呀你？出文都扭扭擰擰 又開心又唔開心又盛 真係好撚柒煩 你打咁多野不如諗下篇故點寫落去好過啦
本嚟都唔知做乜會追呢個故 貪佢廢得嚟唔洗用腦 點知半個鐘都唔洗就碌晒成個月嘅文

唔知你讚緊我定踩緊我
Btw都多謝你睇

俾啲耐性好冇
舊會然大曬咩

開晒Ig搞咁柒多野想鋪路但又唔出文基本野都未做好

出文啦臭雞仲掛住覆

樓主，要唔要真實社會內容？
可以聯絡我，唔洗係到劇透，歸你原創

冇文嘅⋯⋯

我企係度，有啲不知所措。

金爺就示意我過去，我將條浴巾除咗。雖然之前都試過係金爺面前一絲不掛，但今次多個女仔，個感覺又係唔同啲，好似之前中學pe堂，大家一齊換衫咁。有小小怕醜又有小小想望人地，不過個女仔好似冇反應咁，睄都冇睄我一眼。

吹到咁上下，金爺就叫佢停。我呆咗係度唔知應該要做咩，佢就哄咗埋嚟打茄輪。錫我既時候，個女仔就過嚟奶我下面。

前文提到，我好敏感，所以佢一開始唔係好控制到個力度，我就係咁縮。不過佢真係有經驗，feel到我縮，就放慢佢條脷。我都慢慢開始感受到快感，亦都越嚟越濕。

「嗯...嗯...」

我忍唔住叫咗出聲，可能因為咁，金爺更加興奮。叫我地兩個烏低身，佢一路插個女仔，一路指插我。我地兩個既淫叫聲起落有致，佢抽插咗個女仔一陣之後，就插落我到。

「啊...嗯...嗯...啊...」

3p最興奮既點係俾第三者睇到自己個爽樣，所以好羞恥好興奮好...

插咗一陣之後，金爺就叫我幫佢含，射咗入我個口度。

「吞咗佢，俾多兩萬你。」

我吞咗，唔算太難食，咸咸地澀澀地咁，唔知算唔算腥。

之後就嚟多咗一q。

完事之後，佢寫咗張八萬既check俾我，我袋好咗，就撘的士走。

上到的士，其實冇諗好自己想點。一切都好似好衝動咁決定咗，做咗。我好似冇好好咁諗過自己以家發生緊咩事，自己想唔想咁，將來又會點。

難得靜落嚟，我選擇聽咗自己既聲音。我想要錢，想要樓，想要車，但我究竟想唔想出賣自己身體。

做到以家，銀行都有差唔多五十萬，不如收手。萬一遲啲個老公介意點算，萬一遲啲後悔自己介易過點算，萬一後尾俾人知點算。我好亂，但望住張支票，淨係做愛都可以賺十萬八萬，遲啲一個月先賺得個萬幾雞碎咁多。我又會唔會揀翻行呢條路，但到時我就冇咁值錢....

記得之前睇Youtube，東方社會都係趨向女人應該結婚，女人應該嫁個好老公，女人應該守好自己既聲譽貞節，女人應該點點點，女人老咗就乜都冇，老咗而又冇結婚既女人就係有問題，就係孤獨...

女人既價值隨年紀成反比，我又有冇咁好彩釣到金龜....

但如果我以家搵夠，起碼有層樓揸手，係我揀人，唔係人揀我，主導權係我手喎。即使我到最後嫁唔出，我買到層樓，外界都會以為我係努力打拼，導致唔得閑拍拖，唔係我有咩問題...

而且我仲有層樓揸手，係佢地眼中，我係屬於成功個個，就塞住到佢地把口，唔使再聽佢地閑言閒語、指指點點。

都想知多啲呀
不過我已經諗好後面劇情
所以未必融入到你提供既材料

好鴉，等你出文，好精彩

現實都係一樣，係連燈屌唔起先話雞

屌得起都叫拍拖，係愛呀！

千祈唔好因為世俗眼光而放棄，趁後生搵多啲！

諗通咗之後，心態好似調整好咗。有種感覺係，之後見到咩奇怪要求，都唔會好似見到3p咁衝擊自己了。

而之後，繼續俾金爺包咗半年，繼續係五萬一個月。期間，佢買多咗個chanel袋俾我，今次我醒目，揀咗個黑色既。到以家，我都好中意個袋。

佢亦都一句分手，就完咗我地之間既關係，個chanel袋可能係分手禮物，我都唔知。

Year 1都完咗，我除咗參加聯校活動之後，我去咗考地產牌。我覺得大學係應該好好拓展下人物關係，學啲大既話齋，翻工既時候，識多個人點都幫到你既。所以我決定咗，係year 1個summer翻地產。

我衡量過，係保險、地產、倫敦金入面，最可靠係地產。保險一定斷六親，倫敦金又太折墮，而地產起碼真係俾到個Product人，只係份佣唔合理咋嘛，啱曬我啦。

所以，我就報名去考大牌。我啲friend個個都笑鳩我會係Belle Ma，肯定唔會啦痴線，我直接攞錢仲好啦。不過佢地唔知我有做過，所以就冇向佢地解釋。

Ok，好遺憾，我fail咗。但我都係考場入面俾其中一個經理撈到，就揀咗佢條team嚟翻。

我冇揀到呢條路

我其實接受唔到

咁你會唔會接受我

睇樣同有冇樓呱

其實我媽都開始叫我結婚了

彭于晏個樣有啲似我
樓我未唸好買邊到 BB我地一齊揀

笑死

而家度度都話有肺炎 買唔落手

自己中意就好記住叫agent回佣

只要係你鍾意嘅地方我就會鍾意

咁我中意house

邊到house好？

比華利山？
半山區豪宅都好

我都想同你住半山

啲甜少撚到

微糖

比華利山都好住

點會接受唔到呢
1. 係愛情呀
2. 人人都有個價
3. 有啲明係比錢既對象，其實都好試正

我都想試下3p

你真懂享受

此po已完

想要文呀

我想揀地產嚟翻既主要原因係想識多啲有錢既人，買得樓，都一定有返咁上下錢，所以我識咗佢地，點都對自己有幫助，可能係客，可能係人脈。

不過最期待既梗係，俾個有錢佬睇中，然後佢話送層樓俾我啦，哈哈哈哈。ok，ff嚟㗎啫，大家唔使咁認真，而且係冇發生到的。

咁話說我決定去考牌前呢，就見到有人係X登到話咩，靠努力就搵到食，而且係地產工作既時候呢，我就tg佢。點知佢offer唔到part-time俾我，所以我就決定膽粗粗去考咗大牌先。

咁就去咗買本天書，毫不意外地，係fail咗的。

因為係係ive到考，所以我考完就想參觀下其他campus，咁就攞起咗部手機tag地點。

突然之間，有個人行過嚟，問我。

「咦，你啱啱考完試？」

「係呀。」

我個陣以為佢想溝我，因為佢個樣細個，我以為係ive啲人，心入面就暗爽，考個試都有艷遇，爽！

「得唔得閑傾幾句？」

「好吖，咁你請我飲杯嘢。」

「好呀。」

於是，我地就去咗飲品機嘟烏龍茶。

「係呢，咁你搵到公司翻未？」

「未呀，諗住考咗個牌先呀。」

「咁你會唔會考慮下我地呢？」

佢順便遞左張卡片俾我（某大行分公司），呢一刻我先知道，原來佢係嚟r人翻工，即刻覺得自己好柒。原本以為自己索到，周圍到有人溝，點知只係招員工，cls...好彩冇人知，哈哈。

「咁你地off唔offer到part-time俾我？因為我仲翻緊學，而且我屋企人未必接受到我咁快出嚟打工。」

「呢層....」

「我之前都搵過另一間公司，因為佢哋offer唔到part-time俾我，所以我冇翻佢地到。如果你地都唔得，我應該唔會嚟，sorry。」

「都可以既，咁我遲啲同你傾個安排？我地交換咗電話先？」

「好。」

然後，我就離開咗。

翻到屋企，我就問家姐意見。佢都同意可以翻住先，學下嘢咁，我媽都同意。

所以我就俾咗答覆老細，好快我就開始翻地產既part-time。

我係做樓花既，一開始真係乜都唔識，就都係叫下人去睇下樓咁。即係你地平時係街見到著曬老西，然後問人睇唔睇樓個啲。

好似寫做地產狗仲好睇

賣樓雞

兩日出得嗰幾段仔 屌極都唔撚化 咁無誠意你不如唔好寫落去啦
直接同人講你唔寫咪算9數囉 唔洗啲人次撚次入嚟睇有無文 幾日睇一次發現都係無 又要問點解第一個post多人睇咁多呢個post無人睇 又話唔開心唔想打 屌你啦你出文好似呀伯柯尿咁撚慢緊係無晒人睇啦仆街

唔洗再入嚟Check有無文啦咁多位
此Post已完
仆你個臭街ig仲好意思叫自己做「作者」知唔知個醜字點寫 我真係未撚見過其他網上作家會咁撚樣出文

咁又唔好鬧得咁盡，好多人都唔係出得好密，特別依家同時睇緊幾個故，有啲直情人間蒸發咗，呢度都唔算太差

add speeddd

文都冇仲好意思要人正評

好，咁我就正式開始翻工。

人工非常之奀，part-time更奀。不過唔緊要，我唔係靠份工搵食㗎，主要係學野同識人。

翻工既第一日，都係叫下人睇樓咁，冇咩特別。漸漸開始上手之後，就會慢慢多啲人跟你去睇。睇既時候，就可以同佢地交換電話，send啲資料俾佢地睇。

我唔係個啲會瘋狂轟炸既agent，可能就係因為咁，個幾個月冇開單。

初初收翻嚟既客，每當我好認真向佢地傳達啲樓盤資訊既時候，佢地都會扯開話題，問我幾大，開到第一張單就話同我慶祝咁。我起初都會覆下話，好呀，最緊要幫到佢地。到後尾，我已經冇乜點理佢地。

最過分既一次係，我係美麗華撈客既時候，撈到個醉酒佬。我初頭send資料俾佢既時候，佢都扮曬有興趣咁，慢慢就冇點應我。

直到有一日，我係街邊見到同個醉酒佬同名同姓既人，我先意識到係行家嚟，我屌，on9。

我收翻嚟既客有男有女，有想因為小朋友轉校網既師奶，有投資客，亦都有買嚟結婚既客。

而故事既開端係我企商場外撈客開始，大部分人都企商埸入面撈。因為入面有冷氣舒服啲，出面就勁曬。

我個陣覺得自己後生，所以應該捱多啲，搏多啲，就揀咗係商場外企。

然後，就有兩個男人，一個抱住個女係出面傾個樓盤啲嘢。我本身冇去撈，佢哋個樣係本有錢，則係應該已經有agent。但聽到佢地講得咁大聲，我估佢地應該係想係到俾人r去睇。

「有冇興趣睇下示範單位？」

「好呀。」

Been following as of late. Interesting tale (whether this is fiction or not)
Support!

Thanks! Please enjoy my story

G chi臭雞 加油

其實幾好睇既
我一開始見到頭2，3個post就已經同小男朋友分手，以為個post之後推得好快，因為我expect你會花多d篇幅去講主角行呢條路之前既掙扎
但而家咁睇都ok既

出咁慢不如唔好出啦on9

樓主加油💪🏼！睇你出文嘅時間就知朝早有正職要返地產。慢慢出～ 真讀者會體諒你，繼續支持你

做地產都有甜？？

開床單

唔係老野邊有能力見面禮就送個chanel大袋

岩岩年尾買左樓, on99乜都唔識, 無叫agent回佣

出文效率同個量低到
真係屌你都廢時

文呢......

我個波唔靚咩

樓上唔該唔好quote文

去左邊呀

劇情進度有點慢
好似條女寫緊日記咁...
無追關嘅吸引性

樓主試下講多啲主角嘅心路歷程，高低起跌同領悟

樓主加油我可以慢慢追嘅

由於係新人同未有牌既關係，我地通常撈到客之後，會同個比較有經驗既同事一齊跟，再平分啲佣。

我撈到佢地既時間太快，所以就得我一個serve住佢地先。好彩平時有做功課，佢地問既問題都答到，係講解既時候有小小緊張，俾佢地feel到。而我個同事係我講到一半既時候終於到咗，我地就一齊serve佢地。

然後，我就同抱住個女個個交換電話。同事就同另一個男人交換電話。我再同同事交換佢地既電話，我負責跟抱住個女個個，佢叫Austin 。同事就跟另一個男人，佢叫呀 Jack。

我就開始煲客，係煲Austin既過程中，其實我都get到佢對我更有興趣。於是，我地就乜都會傾，日常生活，自己既背景等等。

終於有一日，傾到咁上下既時候，我地約咗出嚟飲杯野。

係尖東啲海旁bar到，我好記得個度有live show ，唱緊海闊天空。我地一人嗌咗一杯紅酒，關係都開始慢慢親密。

跟住，佢就送我翻屋企。知道我住九龍灣之後，就同我講，原來佢個Office都係九龍灣，問我有冇興趣上去睇吓。

「咁即興咩？」

「係呀，橫掂咁近，上去轉個圈囉。」

我喺度諗，我會唔會有咩危險㗎。依家都咁晏，office 一定冇人啦，一定得翻我地兩個，我到時會唔會俾人溶咗呢。

正當我有呢啲憂慮嘅時候，家姐打嚟問我幾時翻，我就答佢，我係屋企附近，再send埋location 俾佢，話12點前一定返到。我特登係Austin面前講，等佢有啲壓力。萬一我翻唔到去，我家姐都知道我出咗事。

然後，我就應承咗佢。

佢帶咗我去工業區嗰邊。

「咁你做邊行㗎？」

「避雷針。」

「呀？真係㗎？」

「係呀，呃你做咩。」

「嘩，我真係有啲shocked。我第一次識人做呢行，有啲驚喜咁啫。」

「哈哈，個個一開始聽到，都係咁嘅反應。」

「oh，咁即係我係正常啦。」

「都算係嘅，唔驚訝先唔正常。」

「咁你係咪老細？」

「係呀。」

「哦...」

入面係一間正正常常、是是正正既office。首先見到既係員工位，四個對住咁坐。側面就有個魚缸，佢就好興奮咁同我介紹入面啲，佢日日都要喂「猛龍」食嘢，仲要特登去金魚街買蜈蚣，因為係財神爺嚟。「猛龍」係一條黑色既大魚嚟，我唔知佢咩品種，sor大家。入面都仲有幾條魚仔、蝦毛同佢做friend。

再之後，佢就帶我去佢間房。

佢間房好大個窗，望到工廠景，唔算好浪漫。但佢仲要問我個景靚唔靚，救命，你自己冇分數㗎咩，仲要問我。

「嗯～麻麻地啦，如果冇前面幢大廈，同埋望到樹會好啲。」

「等我一陣。」

我等

琴日冇見到你

只要你想見我 我會即刻揾你

你做咩咁夜瞓 唔使翻工咩

陪住你就夠 唔駛番工了

但陪我要用錢㗎喎
唔翻工唔得

分享下

Live

即係有錢就得啦

同埋爹哋媽咪要信得過你

佢之後攞起左個遙控，㩒一㩒制。

窗有個幕拉埋，然後上面投射器，就投射咗啲紫色燈光出嚟。嘩，成件事即刻浪漫曬，昏暗迷人嘅燈光，同老細房入面既大沙發配合住，真係別有一番感受，就好似真係有種高高在上嘅感覺咁。而且佢間房，可以睇到office既情況，真係有做老細既感覺。

呢個場面，幾放鬆幾寫意。

呢個時候，Austin係佢寫字樓個酒櫃到，到咗啲紅酒俾我。佢話做嘢攰嘅時候，都
會飲下酒relax下咁。

我問佢擺咁多酒喺度，同埋預備個咁浪漫既燈光係度做咩。佢就答我，係自己既辦公室入面，增添一啲情趣，自己都會多啲動力返工。唔會覺得辦公室千篇一律咁，咁無聊，而會加多啲油做嘢同返嚟。

哦，原來係咁，果然成功人士係特別多idea。聽完之後，我都覺得學到野。係一成不變嘅生活下，為自己多加添一啲情趣，會為自己打到更多氣，會令堅持冇咁困難，會令生活變得更有意義。睇嚟真係要近多啲成功人士，咁先學到多啲野。

而我都冇問佢擺咁多酒，係咪成日氹女仔上嚟飲。因為我知道自己嘅身份唔合適，就算係，我都唔係諗住同佢拍拖結婚㗎啦，唔使care呢啲。最緊要既係，有錢到手嘛。所以，我冇點問呢啲問題。

漸漸，佢越斟越多酒俾我。我都唔敢再飲，我驚我會醉。所以，我就扮唔小心倒瀉咗小小酒。佢就帶咗我去廁所整一整，我搞掂出嚟之後。佢就突然間攬住我，同我講。

「Joyce，做我女朋友好冇？」

係咪要見家長喇 我地進展得咁快

係呀 唔想曬時間拍拖
Ok就可以直接結婚㗎啦

新入嚟既bb，建議由頭開始睇

代入感更強

終於等到啦！
小x會唔會都有小許愛情幻想

會會遇到真愛

我都ok呀

希望聽日再出多啲

hi i am new

其實係咪個個接觸過Joyce嘅男人都會鍾意佢
一條普通港女有咩咁特別

Tommy咪唔中意我囉
同埋啲人都唔係中意
想玩咋嘛

我鍾意你

可以用金嚟表你真心

真係床單

Joyce 做唔做我女朋友

唔....

我送層樓比你

好 做

全章 終

某讀者建議結局

Btw大家唔使擔心 今晚會繼續出

嚇死咩

Lol

「下，我地啱啱識咋喎。」

講之餘，我避開咗佢既懷抱。

「有時feel呢啲野，話嚟就嚟。我覺得我今晚中意咗你，好想你做我女朋友。」

「下，咁隨便得唔得㗎。」

「真係唔係隨便，我真係中意咗你。」

正當我黑人問號嘅時候，我諗起咗我呀媽教我既野。一個男人如果愛你既話，佢多多錢都肯俾你。反之，一個男人唔愛你既話，佢就會同你左計右計。所以，我係呢個時候問佢攞錢，佢又乖乖就範既話，我咪應承住佢先囉。

當然，我係換個講法啦。

「咁，ar，我好物質㗎喎，你接唔接受到？」

「Why not，我有能力，即管來吧。」

「下，真㗎？我好大使，會成日問你攞錢㗎喎。」

「更係冇問題啦。」

「咁好啦，我做你女朋友啦！」

「好嘢！」

「呀，但係我要走啦喎。我應承咗家姐12點前要返屋企。」

「我送你？」

「好吖，行路？好近咋喎。」

「楂車啦，我方便啲嘛。」

佢揸一架Land Rover既七人車。仲記得第一次坐既時候，佢係冇棍的，佢係扭個個野嚟轉檔，我仲覺得好神奇，好似發現新大陸咁。佢仲要話係呀，以家有呢隻㗎，諗翻起都覺得自己好大鄉里cls。

上咗車之後，佢一直拖住我隻手。

「會唔會危險㗎？」

「會呀，但我想同你一齊死。」

「痴線啦，快啲兩隻手揸返車。」

「好啦好啦。」

樓主加油

收到

條友咁既外型條件，都仲有咁多男人俾錢佢使，個個月訂閱佢patreon，呢點先最神奇

留名
樓主加速

拓海都係一手揸車，一手拖女

文啊

入番黎先

唔係話唔可以個個男人見到都鐘意...只不過如果刻畫多啲每條仔係點樣俾佢吸到會更佳而家有啲太automatic

我明你意思
但我唔知自己有咩吸引到佢地
就好突然叫我做佢地女朋友同同居

咁我突唔突然

都幾突然

去咗邊啊bb

臭雞一定會無意中做左啲姣仔嘅動作嘅

落車既時候，我俾咗個Goodbye kiss佢。佢個樣都好冧，叫我翻到屋企就whatsapp佢。

大家唔好覺得Austin個名咁好聽，就以為佢好後生好靚仔。

佢目測四十幾歲，佢額頭有小小皺紋，眼尾笑起上嚟，會有魚尾紋，並唔似劉德華的。佢戴住副黑框眼鏡，眼鏡下面會有小小老人斑定雀斑，唔太識分....而佢個嘴好細，嘴唇都好薄。但我唔係咁中意同佢錫，因為佢嘴唇之間會有層白色，口水絲咁既野。我就會覺得好核突，唔想錫。

而之後，我地就正式開始咗約會。

頭幾次，都係食飯睇戲咁。佢冇帶我去啲好grand既餐廳，我都冇主動要求。畢竟釣大魚，都係要放長線。我地頭幾次冇錫嘴，都係拖下手攬下咁。

而之後個幾次，佢會叫我陪佢去工地考察下，行下街，行下海傍，好似真係拍拖咁。

不過呢次同之前個幾次有啲唔同，我地有傾計，有深入咁交流過，就好似真係交朋友同情侶咁。

可惜嘅係，佢有老婆仔女，佢同佢老婆關係唔好。所以嚟搵我，我仲勸佢快啲同老婆搞翻好關係。始終，永遠陪伴你嘅，都係老婆。唔知佢以家，有冇聽入耳呢。

唔只咁，我去同frd玩，佢都車接車送，對我真係好好。而且係frd面前，有男朋友？兵車接車送，係有優越感啲既。

終於有一次，佢係我同frd飲完酒之後。佢錫咗落嚟，仲想上下其手。我stop咗佢，同佢講我未準備好。

「咁你幾時準備好？」

「你記唔記得我同你講過我好物質？」

「記得，咁你要幾多？」

「我特登留住個處，就係為咗咁。」

「我記得，你講過。咁你想要幾多？」

「今次係第一次，我想要六位數字。」

「你真係，真係....」

「點，肯唔肯俾？」

「老實講，你係我心目中，係值呢個價。所以我肯，不過我好唔慣同人咁直，你真係好特別。」

「ok la，與其俾個冇結果既人，不如我好利用第一次？」

「哈哈，你真係...，咁你幾時得閑？我想你陪我去澳門。」

「下個月應該可以。」

「好，咁到時俾埋五位數你。」

其實成個過程令我有啲愕然，因為我原本只係諗住拋窒佢，唔想俾佢屌。點知佢拋翻我轉頭，應承翻我，真係痴線。搞到我一時之間都唔知點應對好，但真係有啲暗爽，起碼我覺得佢真係有小小中意我，所以先肯俾咁多我。

呢次，係第一次令我覺得，我既內在係有吸引力，佢識得欣賞我。比起之前既每一次，都更加開心。

至於，我點解呃佢係第一次，當然係為咗賣個更好既價錢啦。我完全唔擔心佢會發現，我只要扮痛扮唔enjoy就得啦。而且我一直都好緊，因為平時有練開凱格爾運動。佢應該好耐冇屌過我呢種咁緊既閪，所以佢應該唔會懷疑㗎啦。

就係咁，下個月前佢都冇搵過我，因為佢真係好忙。

夜媽媽㩒入黎竟然有文

都係差唔多呢個時間出

勁. 你唔使瞓覺㗎咩？

可能係D男人覺得你easy

騙子
你違反商品說明條例

講過好多次咪quote文

做咩俾負評

今日突然醒起呢個故未睇完
成個月都未撚寫完又要叫春冇人睇
主角同個幾條老嘢嘅故事都差唔多
你老味隔咁撚耐入嚟都仲係講緊個啲

今晚有驚喜

驚喜就係今晚唔出文
追故班傻鳩慢慢等啦

已經唔驚喜 習慣咗

我地約咗晏就3點係尖沙咀等，撘船過去。

「有冇邊度想去？」

「賭場，未入過！」

「但你未夠21歲喎。」

「係，so sad。」

「乖啦，等你夠称，我再陪你入。」

「好啦。」

因為唔係第一次去澳門，觀光區、蟹粥、商場等等都去過，冇咩特別。只係未係澳門食過好嘢同買名牌。所以，希望今次做到啦。

我地坐頭等。其實頭等都冇咩特別，只係係上層，張枱大啲，啲零食精美啲咁，冇咩特別。因為之前都坐過，賭場會送啲飛頭等飛俾我屋企，所以就對頭等呢件事，冇咩感覺。

撘完之後，我地去咗galaxy酒店。嗯，我既評價就係幾靚，幾豪華，連住個商場好大咁，係個噴泉有啲靚，唔太知要點評價佢。

唔知我地係book咩房，入面都係普普一間酒店房咁，有張大既雙人床。而我最滿意既，都只係浴缸，因為我好中意浸浴。

上房放低啲嘢之後，我地就落咗去食buffet。個buffet 都算多野食，而且味道唔差，但其實同香港啲buffet都係差唔多嘅咁。

不過都食得好滿意，始終啲嘢好食，個環境又靚，酒店又高級。食既時候心情好，啲嘢自然好食啦。所以，我食完都好開心，不斷影相、自拍放上ig。仲好開心咁，自動kiss Austin。

食完之後，戲肉要嚟了。佢沖涼先，佢下面就咁包住條毛巾。之後到我沖，我沖完既時候，都扮有啲戰戰兢兢咁行出嚟，而且特登沖熱啲既水，令自己望落面紅啲，緊張啲。

「係咪要...開始啦？」

「放心，我會溫柔啲㗎啦。」

屌，乜咁老土㗎，原來真係會有人咁講，笑死，cls。

之後，佢就公主抱咗我落床。

我地開始咗打茄輪先，佢地除低咗我條浴巾，開始揸我。我都忍唔住，開始發出低微既呻吟聲。

「嗯...嗯...」

佢另一隻手就好粗魯咁摷我下面，就算唔係處，我都唔舒服，因為我好敏感，所以一開始一定要好細力、好溫柔咁，慢慢嚟先得。

「啊...唔舒服...」

「果然係處女。好啦，我細力啲。」

之後，佢就叫我幫佢含。

「我第一次呀，但我上網睇咗啲含，應該舒服既！」

於是，我就半有技術半粗魯咁幫佢含。佢都會話好舒服，然後摸一摸我個頭。跟住佢就叫我瞓低，開始舔我下面。先不論我係咪扮緊處女，佢既技術都令我享受唔到。我忍咗一陣，之後就夾住佢個頭，同佢講我唔得啦。

係佢準備插入嚟之前，仲同我講佢會溫柔啲，叫我放心。

我就點咗一下頭，然後瞇大力啲隻眼，扮緊張咁，等佢入嚟。

「啊...好緊...好正...」

我冇嗌，我扮深呼吸，再扮痛既表情。

「係咪好痛呀？」

「係...但有...小小舒服...痛...」

「咁我放慢嚟插。」

「好...啊...嗯...啊...啊」

「哇，你好濕喎。」

「啊...痛...」

「唔得啦，我要射啦。」

就咁，佢射咗係我身上面。抖咗一陣之後，我問佢。

「幾時寫check俾我呀？」

「聽日吖，乖。」

「你話㗎。」

然後，我就去咗含佢，整硬咗佢之後。我地嚟多咗一q。

「點解你冇血既？」

「唔知喎...」

「正常既，好多人都冇血。不過我信你。」

「好，多謝你。」

就咁，我地攬住瞓咗一晚。

醒既時候，我地嚟多咗一q。

「bb，寫check俾我未呀。」

佢冷笑咗一聲，一路著翻啲衫，一路摷個銀包。佢係銀包入面，攞咗兩張一千蚊紙同一張今日既船飛，擺係床度，眼尾都冇睄過我。

「你咁係咩意思？」

俾人識穿左唔係處？

賤男當叫雞

個男人死cheap精

拍左片叫免費雞啦

係夠稱 唔係夠称

cheap過雞

之前果兩個容乜易賺幾十萬
呢個1晚3次得2千蚊

好慘

真係蝕到入肉

邊會有處岩岩俾人破完仲主動去含要第二q

唔可以天生淫底咩

想知點解呀 快啲出

比人呃撚咗
3Q都只係值一晚酒店再加2千
真係賤肉

睇到擺低2千哥到真係笑咗出聲

Quick

即刻報警話俾人強姦 搞掂

仲未update 屌

「下？唔使講到咁白呀？」

「要。」

「好，係你自己要wer爛塊面，唔好怪我。」

「嗯。」

「你咪又係雞，同出面啲part-time girl friend有咩分別。我上次個個都係俾1500蚊咋，人地仲冇話要食啲貴野呀。你唔好以為自己識多小小野，就貴過人先得㗎？地產雞特別慶香？波又唔係特別大，貪你嫩口又就手先俾多五百蚊俾你咋，雞。」

我當刻唔識俾反應，但當我係緊張同不知所措既時候，會唔太識控制自己情緒。則係好似我撞鬼或者見到野豬好撚驚既時候，我會傻笑。因為我控制唔到自己，我好驚，管理唔到自己既表情同情緒。

所以，呢一刻，我鼓起咗掌。再講我以家感受出嚟。

「原來係咁。果然我太後生，唔夠你地啲uncle識玩，多謝你喎，俾多五百蚊我。」

「...」

可能佢都o曬嘴，唔知點俾反應我，答唔到任何野俾我。

我起身，著翻好曬啲衫。收好張船飛，攞起兩千蚊，掟翻俾佢。

「你呢啲cheap精，我唔撚做你生意。琴晚當我唔好彩，俾鬼壓。仲有，你啲技術同個樣真係好嘔心。呢兩千蚊，當我捐香油。祝你以後咪撚見到我，否則我唔會放過你。bye。」

砰。

點解我冇打佢鬧佢？因為呢度係澳門，唔係我地頭，亂郁手對我冇好處。雖然好嬲，但都唔可以唔用腦思考。我係度打打鬧鬧，一定兩千蚊都冇，甚至俾人打獲金或者隔硬上。所以，我冇衝動用事。

其次，係點解我冇收個兩千蚊。可能係有錢女既傲氣，可能係雞既尊嚴？佢俾咗一個我唔滿意既價錢，我想保持優雅之餘，亦都想令自己處於下風。所以，我將個二千蚊掉返俾佢，想搶翻個控制權返嚟，想主導翻個局面。

閆埋門之後，我講咗句 後會無期。

係踏出門既第一步，我並冇喊。因為我覺得自己係最後都贏返小小，小小咁多。

而且，我冇個種想屌佢老母，甚至想屌埋佢全家既感覺；反而，係想多謝佢。佢令我上咗一堂，由盧生開始，我慢慢覺得錢太易搵。我開始囂張，我冇認真咁思考過每一步應該點做，覺得我只要拋個身出嚟，錢就會到手。冇諗過，呢個世界其實好多人都好衰好奸，冇諗過，其實我想要嘅野，唔係咁易得到。

呢件事，令我清醒咗少少。知道咗用呢個方式搵錢，唔係一條可持續既路，而且風險好大。以後要小心啲，收咗錢，先好同人扑。

哈哈哈哈...點解...點解我咁蠢，咁易信人。

佢只係當初肯花小小心思了解我，我就當正人地中意我，肯為我做好多野。原來到頭來，最蠢最on9既都係我。佢乜都未俾我，我就俾佢屌咗三次，我仲傻更更咁以為佢真係有中意過我，付出咗真心。

原來我淨係值二千蚊，二千呀屌你老尾。我憎你，以後唔好再俾我見到你。

其實我好清楚蠢個個係我，所有男人都係咁衰。但點解我又肯中個頭埋去，又信曬佢，連保護自己都唔識。攞到幾十萬就當自己好叻，之後一啲戒心都冇。你個傻閪，抵你俾人呃。

撘船個陣，一直忍住啲眼淚，可能呢個係我最後既倔強？

「女呀，澳門好唔好玩？幾時返？」

真係聽過有人收唔夠錢報驚

你想要幾多我都俾你

我真係好想買樓

唔係先收錢後扑 失策

學精了

好sad 香港地除左用磚頭打量一個人 咩都唔係

唔爽又無錢收 陰公

最尾告唔告得入？

即係點 個男人識穿左唔係處？定一開始就冇諗住要俾？

OFFICE果次俾你走甩左
今次唔搞返3次都對唔住自己
.
.
勁仆街

鄧口水絲大叔老婆同個女可憐
樓豬都係一夜夫妻啫，呢啲cheap精過世真係不了

好賤呀
樓主可否報仇!!!!!

加油樓主

我日日追緊伽

其實做得呢d野同ptgf一樓一 一樣係雞不過貴d咁解，不過個阿叔應承完人又唔比錢係賤d

告唔入

條女告強姦

強姦點會跟人上房

以欺騙手法取得服務罪可能得

今晚無文

「我返緊嚟啦，唔想再去澳門了。」

「點解呀？唔好玩咩？」

「唔係呀，驚自己賭錢。」

「真係乖。好啦，今晚煮餐好既俾你食。」

「多謝媽咪。」

果然，屋企係最好既歸屬。無論你做錯咩，遇到咩困難，屋企永遠都係避風港，永遠都可以俾你依靠。

係呢一刻，可以得到媽媽既慰問，食到媽媽煮既飯，感受到媽媽既溫暖，對我嚟講真係好重要。媽媽，多謝你。

亦都因為咁，嚟緊呢一年，我想休息下，做啲自己想做既野，做翻以家應該要做既野，搵個差唔多年紀既男仔拍拖，慢慢咁踏入返正常人既道路。

我係學校識咗個男仔，佢都有做地產，佢叫呀正，份人好正經咁，會翻教會亦都有跑開長跑，住居屋。

最重要既係，佢係有大志同上進心個啲。所以我識到佢，都好驚喜，估唔到係恒大都會有知音人，都會有唔係諗住條條fing，淨係靠屋企既二世祖。所以，我覺得佢好有前途。

識咗佢之後，我地就開始深入交流，發覺大家都幾啱key ，例如會一齊做on9野，或者價值觀上面等等。所以，我都有認真考慮過要唔要同佢發展。

但呢個時候呀Jack (Austin既frd)，keep住搵我，都係普通噓寒問暖，了解下我背景咁。而佢真係有搵我入飛，唔似Austin咁，一早另有意圖，連飛都冇同我入。

同個同學正經拍拖好過啦
感覺樓主又會比jack 包

我覺得樓主呢個時候仲未甘於安份拍拖
阿正係有前途 但係無人知佢幾時先發圍
樓主靠青春賣肉 過程唔算好難受 就賺左幾十萬
與其投資時間同阿正拍拖 不如自己出去搵D錢 買左層樓先考慮穩定感情生活

JACK個FEEL咁似兵 驚驚青青連手多多都唔敢果種
個FD連你女神都食埋喇 你仲係度FF拖手仔

無責任鳩吹

D文耐到我唔記得晒之前D人係邊個

有個好似叫牙joe既人消失左好耐

咩叫入飛

屌你唔會係呀joe呱
好京

買樓花要入飛

抽籤既概念

其實完咗㗎啦唔洗再睇睇慢撚到完全無意慾再追
樓主你既然無心出文就直接宣布摺埋算啦啦浪費大家時間撳入嚟睇親都係無文但又得閒喺度吹水update ig

其實唔想睇嗰個係你 點解唔係你收皮

你依隻狗公真係好撚肉酸老是常出現 睇見你打啲野就想嘔 以為打幾隻字就有免費雞屌咩
我唔想睇點解就要收皮？出文慢唔撚屌得？乜我依家有屌錯咩？你睇下樓上幾撚多人屌樓主出文慢先啦戇鳩仔唔係因為有追開次次隔幾日入嚟都係無文又點會屌？又想要正皮又想多人睇又唔出文不如你問下呀樓主想點撚樣先啦仲叫人收皮護主護得咁撚核突入得嚟嘅都係為睇故㗎啦 你估個撚個都好似你死隻狗公咁入嚟係同隻雞吹水咩
不過反正樓主都唔出文，啲人入嚟見無文又係屌最後又會畀你叫收皮，呢個不如直接post留返畀你同樓主兩個深情對話算啦好無呀？

呢個提議唔錯喎

見你會員號碼都知你唔係新會然

上連登咁認真做咩

我個讀者都係睇唔過眼 幫咗我講兩句

使唔使起曬鋼咁

定你唔抵得我應佢？

你既建議我收到啦

我會keep住upload

希望你會繼續支持我啦

屌你唔出文就叫上連登認真 定係你新會然唔撚知出文慢到咁係一定會畀人屌真心建議你無心出唔好喺度呃鳩人入嚟話有驚喜之後就係出得幾期粒字嘅文仲好意思叫人睇落去啦上面啲「讀者」屌你唔出文嗰啲留言唔見你講？

又話唔洗再睇 但就仲撚上心過其他人
解構得到連登邏輯應該可以攞諾貝爾獎

高登年代屌人出文慢都係一句起兩句止
嚟到連登可以有條撚屌講到自己幾咁冇意欲睇但又咁鳩得閒長篇大論

樓主，因為你唔出文搞到樓上有罵戰，你唔檢討下仲要鬧埋一份一啲進步嘅意思都冇，選擇性接納或者回覆讀者嘅留言
好多作者係高登連登寫故寫到出書，係因為佢哋認真寫故認真對待讀者，而唔係話上連登唔洗認真，同讀者互動係重要但唔出文互動係咩玩法
有啲讀者平心靜氣比意見，你一係扮睇唔到，一係阿起個鋼
呢個故本身人名多，太耐唔出文讀者會唔記得啲人物好正常，唔通下下要重睇

因為Austin既關係，我都唔敢再同呢類型既uncle接觸，驚又再俾人呃多次。

但係呀Jack又不停咁約我，佢好似細Austin幾年，而且未結婚。所以，我估佢可能有啲問題。嗯，大家可能覺得我咁樣標籤人唔啱，可能人地唔想結，中意自己一個，可能人地啱啱同拍拖好耐既女仔分手呢。我就咁斷定佢係有問題，好似好過分咁。但係呢個世代，以佢一個鑽石王老五，樣同身材又唔差，又中意打網球，點解仲未結婚，仲未拍拖呢。

然後，我知道答案了。

我家姐都係適婚年齡，但由於我覺得家姐既性格有啲難頂，所以就到以家都未結婚。於是，我有個念頭，就係攝合佢地兩個。

我有一次同呀Jack係大排檔食飯，成件事好即興，但都因為個次我地friend咗。佢問我以家最想做咩，我答佢我最想搬出去住。

幾日之後，佢就微信我，問我肯唔肯同佢一齊住....

...

我就答佢，不如約埋家姐食一次飯先。我即私心係，如果佢地兩個啱key、有feel，閃婚既話，我都可以有自己一間房。而呀Jack都答應咗。

個晚，我地係大松日食飯。

少不免，又係影相，打卡，po ig咁。啲野食都幾靚，幾好食。不過個場地真係高級嘅，佢既色調以金色為主，圓枱加圓櫈，而且每一張枱既私隱度好高，唔會話聽到隔離嗰個講咩。再加埋佢啲燈光，金碧輝煌，成個感覺真係 無得頂！

我家姐之前已經食過，所以嗌咗碟唔知咩刺身，呀Jack再嗌咗啲三文魚、和牛咁，都幾好食既。係咪真係令我驚艷呢，其實又唔係。

諗諗下，好似冇乜邊間既野食我覺得好難忘，最多都係個服務同環境，每次都會令我又唔同既體驗。

「呢個係我家姐，Agnes。呢個係我個客，呀Jack。」

「Agnes你好。」

「Jack你好。」

...

係佢地dead咗air之後，我就開始講嘢。

「呢間餐廳幾好喎，家姐你又識嚟呢度既？」

「係呀，之前同friend嚟過嘛。呢度啲刺身都幾唔錯。」

「Agnes真係識食。仲有冇邊啲餐廳可以介紹俾我呀？」

。

。

。

食完之後，呀Jack送我地翻屋企，佢揸黑色既audi。唔太清楚佢確實既職業係咩，好似係關金融事，成日要往返內地咁。

就咁，我地有一餐氣氛唔錯既晚餐。佢地兩個都交換咗微信。一切都好似向我所諗嘅方向發展，但原來事情唔係咁。

返到屋企之後，我問家姐，覺得呀Jack點。

「都幾好吖，幾大方。」

「咁你哋有冇發展機會？」

「唔知呀，睇下點啦。」

「哦，好啦。畢竟你都唔細個囉，認真考慮下佢啦。」

「關你咩事呀，臭b，我過嚟搞你㗎啦。」

「唔好！以後唔講！」

期間，呀Joe同呀正都有約我。我開心就見下呀Joe，唔想見就算數。而呀正，我會對佢上心啲，我地比較多共同話題，學校啦，地產啦咁，佢大我兩年。我都覺得佢好成熟，幾溫柔，所以我對佢幾有好感。

而呀Jack有一日都約我食lunch，我都應咗約。

佢帶咗我去深水埗一間茶餐廳，話呢度有好多佢既童年回憶。我聽到既時候都o曬嘴，佢做咩帶我嚟呢度，佢做咩想同我分享自己既童年。

呢一刻，我都有啲受寵若驚。

「呀Jack，你做咩帶我嚟呢度？」

「冇呀，見耐冇食，想搵個人陪我食下咋嘛。」

「哦...原來係咁，咁有咩好推介？」

「你可以試吓個乾炒牛河。」

「好吖，我最中意食乾炒牛河。」

而呀Jack就叫咗個雞髀沙律。我就同佢分享一啲我係大學遇到嘅趣事，o camp入面既所見所聞，同埋唔想讀數學。佢都同我分享翻佢讀大學嗰陣，上莊既辛苦，同埋佢同Austin係莊員。

我係呢刻先知，原來莊員既感情，真係可以keep好耐好耐。到以家幾十歲，佢地都依然可以咁friend，會約出嚟食飯，會約出嚟睇樓，我都幾驚訝。

但我就冇上莊，唔知會唔會失去，認識摯友嘅機會呢。不過當初我就係驚辛苦先唔上，我估，我應該冇做錯決定。

「Joyce呀，點解你會介紹你家姐比我識既？」

「你覺得呢？」

「你想撮合我哋。」

我每一個留言都會睇
我自問冇對過屌我既人起過鋼
我覆啲唔覆啲係因為
我都覺得不如將覆留言既時間用嚟寫文比較好

至於我話上連登勿認真
唔係指我對我自己既故唔認真
而係唔好對人地既留言咁認真

我都並唔係鬧個位會員
我只係覺得唔使咁在意另一位會員既意見

當然 我都好感激佢肯寫咁大篇嚟提點我
因為有期望先會失望
佢係想睇我個故先會咁
我都好開心

其實我覺得我對每一位讀者都好認真
因為我覺得佢地係我既知音人

所以 我對每一位都真係好認真㗎

快d出故

快啦bb

等

Keep going 正常岀就得 得閒加多幾更會好啲

樓豬真係好易呃

得個戇鳩衝出嚟俾人笑叫罵戰
連登邏輯愈嚟愈難跟

睇完樓主同條水瀨講啲野
決定唔撚再追故
次次入親個post都係樓主同人互動 但又無文
已經好多人提過你叫你儲啲文再出多啲
唔聽人意見就算

我也同意你的看法，這樓主係玩手段，不過對自己沒有好處，也表示不尊重他人和自己

唔好講到自己尊重每一個讀者，你淨係尊重條水瀨咋。

人人提你係因為對你有期望，哇開埋ig想玩互動，但我人名都唔撚記得，你點expect讀者同你互動？

依家啲文嘅quality點人人都有眼見啦，啲人名多撚到傻，下下都係幾句對話俾人溝下攞下錢就完，同一開始嘅quality已經唔同啦講真

好彩我從來冇follow過樓主個ig呢個po其中一個負皮係我比嘅

樓主，我自從完左WFH之後就好耐無追過文
點知隔一個禮拜都只係多左兩章
中間啲對話仲要。。。略過算數
而且隔太耐，每章都換畫之下我真係唔知邊個打邊個
咁樣落去真係唔知點捱到個主角過到十年
其實你可以直接講唔想寫
我地會體諒
或者你寫個主角浸撚死左算啦

自己睇下個留言幾多負評

好正見到大家屌柒樓主呢啲偽善撚果種大快人心

「係呀，好明顯咩？」

「點解要咁做？」

「做咩，你唔中意我家姐咩？」

「乜你feel唔到我對你有意思咩？」

「feel唔到喎。」

「好，咁我以家話俾你聽，我對你有意思。你將你家姐介紹俾我識，其實我個心唔係好舒服。」

「下，但我地年紀差咁遠...而且識咗冇耐，你確定你想同我發展？」

「係，你講得冇錯。我地識咗唔係好耐，咁你願唔願意俾個機會我認識你更多？」

「但我家姐始終先係同你最合適個個，無論係身分定年齡。點解你唔考慮下佢？」

「Joyce，我中意你嘅青春、可愛、開朗。我之前拍拖七年既女朋友，係一次車禍過咗身。我一直都無辦法釋懷呢件事，所以呢幾年一直過得好頹廢，放縱自己。係Austin一直陪住我，我先捱到呢個難關。直至遇上你，你好後生。我覺得識咗你之後，你為我既生活注滿咗活力，令我對人生好似多咗期待同動力。我唔奢望咁快同你發展，但我好希望，你可以俾個機會我照顧你。」

「下，咁即係咩意思？」

「如果你願意接受我嘅話，我哋可以嘗試發展。如果你等錢洗嘅話，都可以...同埋，我唔想你再硬塞我俾其他人...」

「嗯，我明白啦...」

氣氛突然間好沉重，我唔太知道要俾咩反應佢。我有啲同情佢，估唔到佢背後有個故事，原來男人都會有脆弱、長情既一面。坦白講，我俾佢打動到。可能女人天生都係有種母愛係度，見到眼前嘅生物流露出自己脆弱嘅一面，都會好想保護佢、照顧佢。

而我都唔例外，我爭啲啲就冇經過思考咁，答應咗佢。

因為佢提起呢個錢字，令我諗起Austin 既事。我反而唔係驚佢好似Austin咁對我，我係驚由一開Austin已經同佢夾好，點樣嚟玩我。又或者Austin講咗我哋件事俾佢聽，佢都想照板煮碗，呃完我之後，淨係俾兩千蚊屌我。

我好驚，好驚同樣嘅事情再發生多次，好驚付出過期待同真心，會再次俾人辜負。所以，我今次冇向佢表達出我真實嘅感受。

「其實我冇你想像中咁好，我都只係一個好普通嘅女仔，甚至係你好討厭個種女性。我好多謝你嘅中意，但呢一刻我做唔到決定。所以希望你俾啲時間我。」

「好。」

「咁你仲會唔會同我家姐聯絡？」

「你話事。」

「我俾你自己決定，我始終最希望你地可以試下一齊。」

之後，佢就送我翻屋企。

臨落車前，佢問我夠唔夠錢洗，然後主動俾咗兩千蚊我。

定你唔抵得我應佢？
嘩依句真係好撚自大

死臭雞

咪又係雞 收十萬一次嘅雞 好貴

我唔係好明 點解出文出得慢會係咁大問題
大家睇故都係當娛樂姐
未有更新咪去做第二樣野囉

又係作者自己話有驚喜嘅
唔係commitment嚟㗎咩

無問題，係會流失讀者啫

百貨出百客，佢係慢工出細貨既遲早都會儲到真正欣賞佢既讀者

先唔講佢既作品值唔值人欣賞，態度差呢樣已經收咗皮，人地eq低佢又要跟住人地eq低，無人睇怪得邊個

利申 日日有追故無怪過樓主出文慢，係睇唔過佢咁撚臭串

又係二千蚊

公道講句，我留過兩次言樓豬兩次都有覆我
唔係淨係覆隻狗公
但出文真係好慢 試過睇緊盧生同金爺個篇，但已經唔記得佢地同主角點識

講真，條水瀨都幾撚煩，睇親每一頁佢都喺度講埋啲廢話，建議樓主佢不如直接將條水瀬寫埋入個故到

其實我有心想追睇
見到樓主文章質素每況越下，好多不必要嘅對話，仲有少出文
真係心淡

我已經不下幾次建議樓主寫多啲人物描述 故事需有高低起伏
唔係一埋黎就鍾意你溝你個啲
可惜樓主無覆過我...

我同意樓上講，快啲將條水瀨寫埋篇文到啦，我見到啲對話頂唔順

其實本嚟一路都見到條煩膠啲低質嘔心留言阻住晒睇故都廢事理但見到佢護主護得咁肉酸衝出嚟柒撩交嗌咁先忍唔住屌佢煩撚到我開始有啲懷疑係咪樓主自己啲分身嚟幫自己推post喺度一唱一和仲要話「定你唔抵得我應佢？」笑撚死

原本對我自己嚟講出post慢其實冇乜嘢，但係見到佢講嗰句真係不撚得了，條水瀬話唔定覺得好自豪，寫埋佢落去啱架啦，反正佢同個故裏面啲角色差唔多

一路睇都知佢慢過出面其他故但佢之後慢到幾日出一兩篇好似睇日記咁都算 仲要次次都係話下集有驚喜之後個驚喜就係：唔出文+ 同條水瀨嘔心互動一唱一和推post仆你個街幾日無開嚟睇入嚟諗住實有文 點知你畀啲咁嘅野我睇
可能佢之前所講嘅嘅「真愛結局」就係寫寫下文遇到水瀨之後就從良唔再做雞

樓主同條水瀨齊齊潛水

啱，有時入到嚟淨係見到隻嘢喺度鳩痕，仲叫人收皮，心諗想同樓主兩個互動咪上酒店開間房兩個傾撚飽佢

加油好好睇

又係二千呀

本來開頭都幾好睇
岀文慢以為之後會有驚喜
點知太多角色岀現搞到撈亂曬
岀到散文集咁

個一刻，我醒起咗我阿媽講嘅嘢。一個男人如果愛你既話，佢會願意為你付出好多，而錢係其中一個最好既途徑。佢係繼盧生之後，第二個主動俾錢我使既男人。

所以，我對佢印象分都大增。

呀Jack靚仔過Austin，而且有做開運動，身材都fit過佢。最緊要嘅係，佢唔會好似Austin咁，嘴入面會連住啲口水絲，令我唔想錫。

所以，外型方面，呀Jack 係幾吸引到我。我呢啲靚妹，自不然都會對呢種成熟穩重既男人，冇抵抗力，甚至有小小幻想。

佢同Austin一樣，會車接車送我。其實我分唔清，咁樣係單純對我好，定係可以乘機抽下水。不過我都唔太care，反正有靚車坐，有人接同送，我付出小小，好應該啫可？

但佢比Austin好既係，佢冇咁多摸手摸腳，係久唔久會撘下我膊頭。我都冇拒絕，由佢繼續搭落我度。可能佢都意識到，其實我對佢有啲啲好感。

我哋之後都有幾次約會，佢帶過我去布袋澳食海鮮，或者去紅磡啲酒店食buffet，有時就食下商場餐廳咁。唔知係咪有得claim 返錢呢，佢有時會要埋張單咁。

終於有一次，佢問我幾時肯接受佢。

我仲未準備好迎接下一段戀情，或者一段新既關係，所以我依然都係拒絕咗佢。我好清楚，以佢嘅外型、性格、財力，我一定會沉船。但以佢呢個年紀，又會唔會對一個靚妹認真，又會唔會同我以結婚為大前提去拍拖，又會唔會再搵一個更後生嘅女仔。

相比起我，其實我家姐先係更加適合佢。佢哋一齊，先會有好結局，先更加合符佢身邊人既期望。

有時有自知之明，真係唔知係一件好事定壞事呢。好似失去咗好多可以衝動、青春同熱血嘅機會，但又好似唔會令自己行差踏錯，唔知我將來會唔會後悔我以家冇衝動過呢。

呢個時候，我決定問呀波意見。

「你覺得啲uncle 會唔會真係中意我，同我結婚吖嗱？」

「屌，你咪傻啦。佢哋可能會真係中意你既，但如果佢哋同你結婚，人哋阿媽會點諗。咪覺得你細路女，唔會做家務，顧唔掂頭家，然後玩完你咪算囉。」

「/-\」

「做咩，沉船？」

「有個我杯茶既呀叔，話想好好照顧我。從來都冇人咁樣同我表白，我有小小...小心動。」

「屌你真係易俾人呃，Peter夠話要同你結婚，人呢？」

「...」

「唉，算啦。你自己決定啦，我想見到你有好結果，想見到你唔係咁樣搵錢，而係真真正正嫁個好男人，做少奶奶，知唔知啊。」

「頂，我都想。邊有咁易吖，香港地咁多靚女，輪都唔輪到我啦。我呢啲中等質素嘅，唔咁樣點發達喎...」

「買樓真係咁重要咩？」

「係呀。」

「你中意啦唉。好耐冇見啦喎，想食韓燒 。」

「ok。」

我唔敢同呀波講，我俾Austin呃既事。一嚟除咗驚比佢屌之外，更加驚佢擔心同心痛。往往最觸動人心嘅，唔係俾人聲嘶力竭咁樣鬧，而係對你毫無理由既愛護同珍惜。所以，我好驚令佢同我呀媽擔心我同心痛我，我個心會比起發生Austin既事更難受同委屈。我就選擇咗冇將呢件事同佢地兩個講，可能有一日，我搵到呢個傾訴對象嘅話，我會嫁俾佢...?

哩度我睇咗五次，我都睇唔到個答案係乜嘢

先唔好講攝合哩個錯字，無端端做咩介紹比家姐明明知自己做緊賣肉，有客approach你就次次當人真心，然後仲玩埋相睇係咩事

家姐三十幾歲 仲未拍拖結婚
所以擔心

介紹多啲人俾佢識 等佢拓闊下圈子
唔好識親都係啲kam人

Oh 睇錯咗你個問題
佢未走出個意外

建議你可以寫翻埋一齊，唔好突然間插入段唔關事嘅描述
咁會令讀者易啲理解

或者起碼後面提翻這是答案，咁會remind翻讀者哩兩段嘢係有關聯嘅

我開頭以為你唔記得寫

對上一次睇係27號。今日睇返都係唔多文
感覺有少少散。 下次可能要隔一個月先追一次
唔係真係會唔記得劇情。 因為真係太多人名

咁你而家結左婚未

以後想幾日出一次

然後一次過出多啲

唔好意思大家

記住出呀

都慣架啦 每次話快點知都係幾日出一篇 我開始唔記得前幾篇講咩

然後到最後所謂嘅多啲都係得少少

爛尾嘅節奏樓主冇咩心機出文
不如樓主將個故搬去紙言算，唔會有人屌唔出文 ，出文習慣唔洗跟連登文化，樓主同讀者留言互動唔會阻到其他人睇故，作者簡介有得sell自己個ig

幾日...exactly幾多日先？
兩三日？一個禮拜？

千篇一律
黎黎去去都係唔同男人想溝主角
深入小小 寫心路歷程都係掙扎做唔做雞
然後好想買樓就繼續cap水
男人屌厭主角分手
又有下一個男人出現 無限loop

啲男人好似俾佢落降頭咁
點解個個都鍾意佢

開頭都寫下有啲手段，之後好似佢身體有魔力一樣
可能一上完床就解降頭所以得二千

sosad 希望真係一次過有好幾篇啦

一日一篇都無

連登仔好撚好笑嘅 講到自己幾撚唔鍾意 但就對嗰樣嘢特撚別上心
作為一個正常人而又理解到嘅 都係嗰句 我唸你攞得諾貝爾獎

無限loop

真係以為有閪大曬咩

點解仲係得咁少負皮

差唔多要返學，呀正都終於對我展開追求。

佢會開始約我係學校食飯，平時就會關心下我咁。我會扮意識唔到佢想追我，因為我知道佢值得更好既女仔，我都唔想耽誤佢，令佢浪費時間係我身上。

而我同呀Jack都有keep住食下飯，行下海旁咁。

終於有一次，佢帶我去食凱悦酒店間Hugo。我原本冇expect 咁grand，就是旦著咗啲衫去，佢都只係著polo同長褲

我去到既時候，仲有一對新人準備結婚，新娘係大廳門外等緊，面同身，都好自然咁散發住幸福既氣息。春風滿面、眉飛眼笑、幸福美滿等等既成語，都啱形容呢刻既新娘。

其實自己對婚姻都有幻想，尤其係我爸爸媽媽到以家都咁恩愛，我爸爸仲好聽我呀媽話，我呀媽講一佢絕對唔會講二。就算我呀媽幾刁蠻任性，我爸爸都一定會由佢。甚至係管教我方面，我爸都絕對信任我呀媽。

細個唔識諗，以為係自己既地位唔夠媽媽重要，以為呀爸中意呀媽多過中意我。okay，呢個可能係其中一個原因，但原來事實並唔係咁。

08年金融海嘯，我爸爸係從事IT行業，學歷高，肯勤力，樣ok，但唯一嘅缺點係唔肯奉承、唔肯食死貓。就咁，佢係08年金融海嘯其中一個受害者。

個陣時，我呀爸每日都會扮翻工。然後，照放工時間翻屋企，但就比平時早同準時。但我乜都意識唔到，我呀媽就開始懷疑我呀爸。

有一次，我反叛期發作，唔知點發我爸爸脾氣，佢係我面前流咗一滴眼淚。我嚇咗嚇，唔知點算好，即刻遞紙巾俾佢，一路道歉，一路講自己知錯。我第一次，第一次見到呀爸喊，我知道自己真係做得好錯好錯，佢一定係好大壓力，受咗好多委屈先會咁。

件事完咗既時候，我一直都好內疚。點解自己可以咁不孝，點解自己可以咁唔生性，點解自己可以咁對老豆。

之後，我一直都好耿耿於懷。我同咗呀媽講呢件事無耐之後，有一日，佢食食下飯既時候話。

「我諗住出去教跳舞，賺下錢咁。」

「下，點解？」

「我想重拾翻自己興趣，而且想賺啲錢俾自己使咁。」

「哦...」

「老公，你支唔支持我？」

「你中意就得啦。」

「咁我返工之後，你俾一半家用我就得啦。」

「多謝老婆。」

成個過程我冇出過聲，我係屋企不嬲冇咩話事權，我出唔出聲都冇乜意義。而且呀媽多咗時間返工，唔使係咁管我仲好。所以，我並冇反對到呢個決定。

個陣，單純既我以為，呀媽真係因為中意跳舞所以先出去教。

到後尾，呀爸搵到工。佢同呀媽講，唔使再出去教跳舞。我先知道原來呀媽一早知道呀爸冇咗份工，但佢冇選擇去打去鬧，去怪我老豆。而係選擇唔篤爆佢，默默咁出去搵工，幫輕屋企。

呢一刻，我真係好佩服我呀媽。佢真係好叻，好勁。佢知道男人既尊嚴幾重要，佢係我地面前捍衛咗我老豆既尊嚴，一句都冇怨過我老豆，由少奶奶變到要出去搵食。

一個聰明、知性、堅強既女人真係好吸引，好亮眼。我唔知可以點形容我知道呢件事之後，對佢既觀感。但我真係好撚佩服我呀媽。

媽咪，你真係好屈機。

我亦都知道咗，點解我呀媽會咁教我。

佢捱過、窮過、辛苦過，佢唔想佢個女再過啲咁既生活。所以佢想我發圍、堅強、醒目，自己儲定筆錢。到時，有咩事上嚟，唔使睇老公面色，有啲底氣，就唔會咁落魄。

但呢件事並冇令我對神聖既婚姻恐懼 ，或者失望。

我甚至對佢更加有幻想。

「...無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長...」

我既父母，佢地真係做到佢地承諾過既野。人世間其中最美好既事，咪就係兌現到承諾囉。幾多對夫婦，係逆境同因難中，放棄咗對方，拋棄咗對方，但我媽媽，冇怪過爸爸，默默咁付出，用真心對我爸爸好。

我以家先知道，要捉實一個男人既心，從來都唔係有幾玲瓏浮突既身材，有幾叻既性技巧，有幾識煮飯。

而係你用真心去對待佢。

唔知我，會唔會遇到一個佢肯為我付出所有，我都肯為佢付出一切既人呢。

「祝你幸福。」

「多謝。」

其後，我都跟住呀Jack入返餐廳。

嗯，個環境就係正常西餐廳嘅裝修，冇咩好評價。

但可圈可點嘅地方就係，一入嚟見到既廚房。入面有個鬼佬係度煮緊野食，間餐廳成個格調即刻高級咗好多。（利申，唔係崇洋撚。）

而且佢個廚房裝飾得好靚，佢用咗唔同顏色嘅生果，放咗係後面個櫥櫃度。聽落好似好普通，雖然真係好普通，但個觀感真係好繽紛，好歡樂。而另一邊就係放肉類，生既肉，show俾顧客睇，廚師點煮。最後，其他擺設就好似，自助餐咁。但我唔知佢晏晝係咪食自助餐，因為我夜晚食個陣係要落order的。

我嗌左個牛柳，因為我唔想食咁多野，而且我中意食淋啲同埋juicy啲既肉，我嗌咗五成熟。sor，唔記得咗呀jack叫咩。

個肉真係唔錯，可以話係係我食過嘅餐廳入面，算top幾既味道。我第一次覺得我係食佢嘅食物質素，而唔係餐廳名、環境同服務。雖然我嗌咗五成熟，但我都覺得佢有少少七成熟嘅feel。

於是，個經理走過來問我覺得點，我就如實相告。佢就幫我換咗一個比較生既牛肉，但呢塊就真係好生。不過味道都唔錯，由於第一次已經彈咗少少，所以我今次就選擇咗唔點彈。因為整體來講，餐廳服務同食物都好好。

而佢既甜品，應該係重中之中，特色嚟。佢好似朱古力珍寶珠咁，放係一個有乾冰嘅碗入面。

「嗯!!真係好好食呀！」

「咁就食多幾舊啦。」

「好呀！」

我唔知埋單幾錢，我唔知我換咗塊牛扒最後佢會點樣計錢。不過我見到呀Jack 冇皺眉、閪面，唔知係餐廳冇計多定係覺得同我食呢個價冇問題。

呢一刻，佢係我心目中都加咗分。

之後，我哋去咗行尖沙咀海濱。

行下行下，佢話要去廁所。於是，我就坐喺度等佢。等咗一陣，佢唱住歌，攞住盒心形玫瑰花過嚟。

「願我會揸火箭，帶你到天空去。
在太空中兩人住，活到一千歲，都一般心醉，有你在身邊多樂趣。

Joyce，做我女朋友。」

佢冇跪低，但老老柒柒，我都以為佢要求婚，嚇死我。原來係求愛，又柒咗，笑死，on9。側邊既人冇歡呼、起哄，可能係聽唔到，不過我已經好感動。

由細到大，我都好想收花，但係係一札札個啲花。一個女人，佢既吸引程度，好似就係用花嚟衡量咁。佢伴侶幾愛佢，就會送幾多枝花俾佢咁。而且，我覺得一個女人係抱住男朋友送既花既時候，靚同幸福個樣僅次於結婚同大肚。所以，收花對我嚟講，意義都幾重大。

所以就算係我呢啲實用派，我都好想好想收花。不過呢個都ok，因為佢實現左我收花嘅夢想。

「好。」

「yeah!!」

佢攬住我，開心到跳起。原來電視劇入面嘅情節會係真，男人真係會咁幼稚咁傻。好傻，但我好中意。

呢日，係9月30號。

終於更左

真心問 我好串咩

有d唔記得角色邊個打邊個
唔追了

好老套

我自己覺得態度都唔係好差
係個句’你唔抵得我唔應你’過火咗

但都唔係好串呀？

身為女仔唔覺得收花有咩特別 擺兩日就謝 男朋友送花我都叫佢咪撚曬錢送d唔等使嘅野曬命呢d膚淺野留返比mk老泥妹做啦

明白收花有咩開心
雖然真係有時唔知啲名係乜人(例如我已經唔記得阿joe啦，仲有一開始飯局嗰三條友叫咩名)，但睇得出今次樓主潛咗幾日後出文質素有上升翻少少

可以keep住的話就好，仲有記得Be Humble

「定你唔抵得我應佢？」個句就已經態度好唔好
既然你覺得唔係好串嘅，我都無野好講

我知道唔應該以自己標準衡量人

但我真係做唔到睇唔過眼唔出聲

唔通佢一味咁屌鳩我地 我應份受屌？

樓主加油出文

咁有冇諗過人哋點解要屌你仲要係唔止一個會員屌

樓主有無諗過自己一個留言點解會50幾個負評

你咁耐唔出文
我feel 到你個post 都就完

但你老母唔反對你做雞

呢個post真係令我大開眼界
自我中心+低學歷(準確啲應該係無乜文化)+拜金+膚淺做雞真係唯一出路

有啲似荒島個故既樓主

正常人都知因為連登係戇鳩仔佔大多數 得你要唸

有文未？

有故未

咁耐冇更

sosad 冇文

真心完全冇內涵 應該係mk老泥妹咁款 唔方有氣質

點解呢type女會引咁多狗公嘅但係
定上面個いのり係樓主分身嚟

百貨應百客掛 溝親都係d上年紀有錢阿伯 一係雞蟲 有西屌就上啦 唔見溝到後生有學識同條件嘅 因為兩個唔同層次就算一齊都溝通唔到 最後都係得返d狗公要

追咗咁耐
除咗每日㩒入黎睇下有冇新之外就覺得好悶
頭一個post明明好地地 文又多
依家就一個禮拜都唔知有冇十篇
成個故仔又睇到R哂頭
全部都係比佬溝 厭咗就飛 但飛之前只少有錢落袋
無限loop都唔知做乜鳩
就算樣靚身材正 會唔會呢個飛完你唔使一兩日又黎多個
你中間唔使轉折下架咩？講下自己內心世界都好啊
有時見你有時間覆個隻水瀨厹但無時間出文
既然你地咁撚好傾不如自己私底下交換tg咪算
仲話咩「唔抵得我覆佢」其實係無人想睇你同隻發哂春既厹互flirt好無

幫樓豬諗埋個結局
夾夾埋百幾個男人送錢終於夠錢買到依家層樓啦

結果今日又係無文
樓主係咪想一次過出埋結局

我都覺得好嘥錢好無謂。同埋覺得當街攬住扎花，好尷尬又唔方便 反而用紙摺朵花會仲開心，用嘅時間仲耐 心意多啲 錢少啲，又可以攞耐啲

仲有冇文

完咗

點架？臭雞

完左

我究竟睇咗啲乜一隻雞不斷比d雞蟲追嘅故事？

係咪棄故了？

棄故都出句聲

之後，我地去咗Peninsula酒店。嗯，我既評價就係幾靚，幾豪華，好大咁，係個噴泉有啲靚，唔太知要點評價佢。

唔知我地係book咩房，入面都係普普一間酒店房咁，有張大既雙人床。而我最滿意既，都只係浴缸，因為我好中意浸浴。

上房放低啲嘢之後，戲肉要嚟了。Jack沖涼先，佢下面就咁包住條毛巾。之後到我沖，我沖完既時候，都扮有啲戰戰兢兢咁行出嚟，而且特登沖熱啲既水，令自己望落面紅啲，緊張啲。

「係咪要...開始啦？」

「放心，我會溫柔啲㗎啦。」

屌，乜咁老土㗎，原來真係會有人咁講，笑死，cls。

之後，Jack就公主抱咗我落床。

我地開始咗打茄輪先，Jack除低咗我條浴巾，開始揸我。我都忍唔住，開始發出低微既呻吟聲。

「嗯...嗯...」

Jack另一隻手就好粗魯咁摷我下面，就算唔係處，我都唔舒服，因為我好敏感，所以一開始一定要好細力、好溫柔咁，慢慢嚟先得。

「啊...唔舒服...」

「果然係處女。好啦，我細力啲。」

之後，Jack就叫我幫佢含。

「我第一次呀，但我上網睇咗啲含，應該舒服既！」

於是，我就半有技術半粗魯咁幫佢含。Jack都會話好舒服，然後摸一摸我個頭。跟住Jack就叫我瞓低，開始舔我下面。先不論我係咪扮緊處女，佢既技術都令我享受唔到。我忍咗一陣，之後就夾住佢個頭，同佢講我唔得啦。

係Jack準備插入嚟之前，仲同我講佢會溫柔啲，叫我放心。

我就點咗一下頭，然後瞇大力啲隻眼，扮緊張咁，等佢入嚟。

「啊...好緊...好正...」

我冇嗌，我扮深呼吸，再扮痛既表情。

「係咪好痛呀？」

「係...但有...小小舒服...痛...」

「咁我放慢嚟插。」

「好...啊...嗯...啊...啊」

「哇，你好濕喎。」

「啊...痛...」

「唔得啦，我要射啦。」

就咁，Jack射咗係我身上面。抖咗一陣之後，我問佢。

「其實我冇乜錢...幾時寫check俾我呀？」

「聽日吖，乖。」

「你話㗎。」

然後，我就去咗含佢，整硬咗佢之後。我地嚟多咗一q。

「點解你冇血既？」

「唔知喎...」

「正常既，好多人都冇血。不過我信你。」

「好，多謝你。」

就咁，我地攬住瞓咗一晚。

醒既時候，我地嚟多咗一q。

「bb，寫check俾我未呀。」

Jack冷笑咗一聲，一路著翻啲衫，一路摷個銀包。佢係銀包入面，攞咗兩張一千蚊紙同一張今日既船飛，擺係床度，眼尾都冇睄過我。

「你咁係咩意思？」

「下？唔使講到咁白呀？」

「要。」

「好，係你自己要wer爛塊面，唔好怪我。」

「嗯。」

「你咪又係雞，同出面啲part-time girl friend有咩分別。我上次個個都係俾1500蚊咋，人地仲冇話要食啲貴野呀。你唔好以為自己識多小小野，就貴過人先得㗎？地產雞特別慶香？波又唔係特別大，貪你嫩口又就手先俾多五百蚊俾你咋，雞。」

我當刻唔識俾反應，但當我係緊張同不知所措既時候，會唔太識控制自己情緒。則係好似我撞鬼或者見到野豬好撚驚既時候，我會傻笑。因為我控制唔到自己，我好驚，管理唔到自己既表情同情緒。

所以，呢一刻，我鼓起咗掌。再講我以家感受出嚟。

「原來係咁。果然我太後生，唔夠你地啲uncle識玩，多謝你喎，俾多五百蚊我。」

「...」

可能佢都o曬嘴，唔知點俾反應我，答唔到任何野俾我。

我起身，著翻好曬啲衫。收好紥花，攞起兩千蚊，掟翻俾佢。

「你呢啲cheap精，我唔撚做你女朋友。琴晚當我唔好彩，俾鬼壓。仲有，你啲技術同個樣真係好嘔心。呢兩千蚊，當我捐香油。祝你以後咪撚見到我，否則我唔會放過你。bye。」

砰。

點解我冇打佢鬧佢？因為原來Jack只係扮傻，扮愛我。Jack窮到只買得起紥花，換塊牛扒都要借錢。想食免費西就懶浪漫咁唱歌送花當填數。

（隨機抽下一個男人名無限loop，每一個男人2個月，240抽十年成功上樓）

樓豬潛咗咁多日隻水瀨就潛足咁多日
唔通真係分身account
比著平時晨早護緊主啦喎

作得好好。幫作者完左個結局。 唔駛再辛苦其他人追

真係耐到個故講到去邊都唔記得
睇到你呢篇頭2句,我就完全唔知個故去到邊
再碌返上去先發現自己俾你fake左

樓主不如老老實實講聲棄故咪算

已經不是靚妹喇，搵到錢又係aa,當然要奇貨可居咁釣你地引，喜歡跟就要忍！

棄故？

文呢bb

其實結局咪就係故事名講左
過程唔重要 因為將男人名不停改就搞掂

等左咁多日都無，棄了

呃9我

原來真係完咗

棄咗？

快啦

無文了

買唔到樓

無文喇？

如果好似日本店嗰啲要排隊？因為好嘢嚟㗎嘛！但我好似呢件麻麻哋囉！忍得就等！

樓主加油好好睇呀

臭雞自己棄故 垃圾

好耐無入黎
隻水瀨應該係樓主d分身
睇第一個post個陣見佢無啦啦開咩ig已經棄左文

唔係想話你 本身覺得幾好睇 但係之後拖文都算 我都keep住追文 依家講話會出多d之後失埋蹤我真係想講dllm冇諗住寫埋咁一開始就咪曬我時間啦 又叫人等真係on99 唔知係咪搵夠客..